<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 21:36:49 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Ana Castela celebra evolução física e nova fase de autocuidado]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ana-castela-celebra-transformacao-fisica-e-nova-fase-de-autocuidado-nao-tinha-isso</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:10:06 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:caffd5e60f599394b3c6e0d7ecf56ffd83d8a879]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Ana Castela compartilhou com seus seguidores a satisfação com os resultados de meses de treino e disciplina na alimentação.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Ana Castela compartilhou com seus seguidores a satisfação com os resultados de meses de treino e disciplina na alimentação. Aos 22 anos, Ana Castela mostrou nas redes sociais sua transformação física, exibindo o bíceps definido que conquistou após um período dedicado à academia. Em um vídeo publicado nos Stories do Instagram, a sertaneja brincou ao revelar a novidade: “Eu não tinha isso. Virou minha alegria!”.</p>
<p>Com seu jeito descontraído, Ana ainda simulou uma conversa divertida, demonstrando o orgulho pelo progresso alcançado e a motivação para seguir com o autocuidado. A cantora está aproveitando esse momento de evolução pessoal e física para continuar investindo em sua saúde e bem-estar.</p>
<p>A nova fase de Ana Castela reflete o compromisso com o autocuidado, inspirando seus fãs a valorizarem a saúde e a disciplina.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mariana Goldfarb revela estar solteira e seletiva em relacionamentos]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mariana-goldfarb-diz-que-nao-aceita-relacoes-que-a-reduzem-estou-exigente</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:36:26 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:3a99e47202b201b5dfc403de599a0fd875c6a93c]]></guid>
<description><![CDATA[Durante ensaio da Grande Rio, Mariana Goldfarb falou sobre sua vida amorosa e ressaltou a importância da parceria e cumplicidade.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Durante ensaio da Grande Rio, Mariana Goldfarb falou sobre sua vida amorosa e ressaltou a importância da parceria e cumplicidade. Na noite de terça-feira, a quadra da Grande Rio foi palco de um encontro que misturou Carnaval e confidências. Mariana Goldfarb, musa da escola, conversou abertamente sobre seu estado civil, afirmando estar solteira e bastante exigente.</p>
<p>Questionada sobre estar sem beijo na boca, a modelo foi direta ao dizer que prefere não beijar do que se envolver com alguém sem parceria e cumplicidade. Ela destacou que a maturidade trouxe clareza sobre o que não aceita mais em um relacionamento.</p>
<p>Mariana Goldfarb demonstrou que valoriza relações que não a reduzam e que está disposta a esperar por algo que realmente faça sentido para ela.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca fala sobre suas raízes sertanejas e manda recado para Poliana Rocha]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-revela-se-voltaria-a-fazenda-talisma-e-manda-recado-para-poliana-lugar-maravilhoso</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:18:09 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:58c32689f40890bce25d1bf83888a7067b5bec8d]]></guid>
<description><![CDATA[Durante o ensaio da Grande Rio, Virginia Fonseca destacou seu amor pelo estilo sertanejo e comentou sobre seu passado, além de enviar uma mensagem para Poliana Rocha.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Durante o ensaio da Grande Rio, Virginia Fonseca destacou seu amor pelo estilo sertanejo e comentou sobre seu passado, além de enviar uma mensagem para Poliana Rocha. Virginia Fonseca, que é Rainha de Bateria da Grande Rio, participou do ensaio da escola na noite de terça-feira (27). Entre os ritmos e o brilho, ela falou com carinho sobre suas origens sertanejas, mostrando que, apesar das mudanças em sua vida pessoal, mantém viva a conexão com suas raízes.</p>
<p>Em conversa com a repórter Monique Arruda, Virginia foi questionada sobre como permanece a menina que vivia em Goiânia, antes das transformações em sua vida, incluindo a separação de Zé Felipe e o atual relacionamento com Vini Jr. A influenciadora respondeu com maturidade e ainda aproveitou para mandar um recado direto para Poliana Rocha, mãe de Zé Felipe.</p>
<p>Virginia reforçou seu carinho pelo estilo sertanejo e descreveu a Fazenda Talismã como um &quot;lugar maravilhoso&quot;, demonstrando que suas raízes continuam presentes mesmo após as mudanças em sua vida.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca muda foco para musculação pesada na preparação para o Carnaval]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-muda-estrategia-e-foca-em-musculacao-em-vez-de-estetica-nao-tem-o-que-fazer</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:14:43 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:faeadb4f837cfd321ce6e71d12fcc2d74c0b332e]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca decidiu abandonar procedimentos estéticos invasivos para investir em uma rotina intensa de musculação, visando um corpo mais atlético e resistente para a Sapucaí.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca decidiu abandonar procedimentos estéticos invasivos para investir em uma rotina intensa de musculação, visando um corpo mais atlético e resistente para a Sapucaí. Conhecida pela transparência em relação às suas cirurgias e intervenções estéticas, Virginia Fonseca revelou que adotou uma nova filosofia na preparação para o Carnaval como rainha de bateria. Ela afirmou que percebeu que não existem milagres quando o objetivo é um corpo atlético e resistente, ressaltando que é necessário dedicação aos treinos.</p>
<p>Para alcançar seus objetivos, a influenciadora contratou um treinador especializado em alta performance e uma chef particular para garantir que suas refeições sejam feitas nos horários corretos. Virginia destacou que está se alimentando nos horários certos e que pegou gosto pela rotina intensa de musculação pesada.</p>
<p>Com essa mudança de estratégia, Virginia Fonseca busca estar pronta para a folia da Sapucaí com um corpo fortalecido e saudável, deixando de lado os procedimentos invasivos em prol do 'trabalho duro' nos treinos.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca comenta sobre aproximação da mãe de Vini Jr. com seus filhos]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-reage-apos-jose-leonardo-chamar-mae-de-vini-jr-de-avo-convivencia</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:38:01 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:6a7582bd101ac36920bb34572e29e8e4d529d50c]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca falou sobre a relação entre seus filhos e a mãe de Vini Jr., após José Leonardo, seu filho com Zé Felipe, chamar Fernanda de avó.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca falou sobre a relação entre seus filhos e a mãe de Vini Jr., após José Leonardo, seu filho com Zé Felipe, chamar Fernanda de avó. Durante um ensaio de quadra da Grande Rio, Virginia Fonseca conversou sobre a convivência entre seus filhos e Fernanda, mãe de Vini Jr. Ela explicou que os filhos começaram a chamar Fernanda de 'Vovó Mama', uma expressão que surgiu ao ver a sobrinha de Vini Jr., Jamyle, chamando Fernanda de avó.</p>
<p>Virginia destacou que essa relação é fruto da convivência entre as famílias e que ela mesma se refere a Fernanda como 'Mama'. O momento foi registrado após José Leonardo ser flagrado usando o termo carinhoso para se referir à mãe de Vini Jr.</p>
<p>A influenciadora mostrou uma postura tranquila em relação à aproximação entre as famílias, ressaltando a naturalidade do contato entre seus filhos e a mãe do namorado.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mariana Goldfarb rebate críticas após foto nua em cachoeira: 'Liberdade incomoda']]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mariana-goldfarb-rebate-criticas-apos-foto-nua-em-cachoeira-liberdade-incomoda</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:21:08 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:598ed8620d97d5d88c8c1c49cd5bbba31e899c0f]]></guid>
<description><![CDATA[A modelo Mariana Goldfarb respondeu aos comentários negativos sobre uma foto artística em que aparece nua em uma cachoeira, destacando que a vulgaridade está no comportamento, não na roupa.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A modelo Mariana Goldfarb respondeu aos comentários negativos sobre uma foto artística em que aparece nua em uma cachoeira, destacando que a vulgaridade está no comportamento, não na roupa.</p>
<p>Durante um ensaio na quadra da Grande Rio, Mariana Goldfarb conversou com uma repórter e rebateu os críticos que chamaram a foto de vulgar. Ela afirmou que a polêmica revela mais sobre o preconceito das pessoas do que sobre sua conduta pessoal.</p>
<p>Mariana destacou que a nudez não deve ser confundida com vulgaridade, explicando que é possível ser considerada vulgar mesmo estando vestida, pois isso está relacionado ao comportamento e aos valores de cada um.</p>
<p>A modelo defende a liberdade de expressão e sugere que o incômodo causado pela foto está ligado a questões pessoais de quem critica.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
