<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 09:36:53 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Vini Jr. presenteia Virginia Fonseca com chinelo para controle do estresse]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-crises-de-enxaqueca-vini-jr-presenteia-virginia-com-acessorio-para-controle-do-estresse</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 07:27:23 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8c94d5a7d48add613e7e6bd14f1597905334fc1a]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca compartilhou nas redes sociais um presente inusitado do namorado, o jogador Vini Jr.: um chinelo especial que ajuda no controle da ansiedade e do estresse.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca compartilhou nas redes sociais um presente inusitado do namorado, o jogador Vini Jr.: um chinelo especial que ajuda no controle da ansiedade e do estresse. A influenciadora digital Virginia Fonseca mostrou aos seus seguidores o mimo que recebeu de Vini Jr. O presente é um chinelo que,.</p>
<p>Virginia explicou o motivo do presente e destacou a intenção do jogador ao dar o acessório, que tem um valor aproximado de R$ 800. O gesto de Vini Jr. demonstra uma preocupação com o bem-estar da influenciadora, especialmente após episódios de enxaqueca enfrentados por ele.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Sabrina Sato fala sobre desejo da filha de desfilar no Carnaval da Vila Isabel]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/sabrina-sato-comenta-relacao-da-filha-com-carnaval-ela-quer-desfilar-na-vila</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:19:59 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:2f95a8d5637fcb6da07ff91d5bf03b6959dbc3a2]]></guid>
<description><![CDATA[Rainha de bateria da Vila Isabel, Sabrina Sato comenta sobre a rotina entre maternidade e samba, e revela o interesse da filha Zoe pelo Carnaval.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Rainha de bateria da Vila Isabel, Sabrina Sato comenta sobre a rotina entre maternidade e samba, e revela o interesse da filha Zoe pelo Carnaval. Sabrina Sato está vivendo uma temporada intensa de Carnaval, agora com o papel especial de apresentar o universo do samba à filha, Zoe. Durante uma ação com aula de samba no barracão da Vila Isabel, a apresentadora falou sobre os desafios de conciliar os ensaios, o trabalho e a maternidade.</p>
<p>A rainha de bateria contou que o equilíbrio entre essas responsabilidades é um desafio constante, pois há uma cobrança grande para dar conta de tudo e estar perfeita em cada aspecto. Com o tempo, ela tem aprendido a lidar melhor com a correria, buscando se divertir e relaxar mais.</p>
<p>Sabrina também revelou que a filha tem demonstrado interesse em participar do Carnaval, expressando o desejo de desfilar na Vila Isabel, o que traz uma emoção especial para a apresentadora.</p>
<p>Com mais de 20 anos de Carnaval, Sabrina Sato celebra essa nova fase em sua vida, unindo a paixão pelo samba com a maternidade.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lucas Penteado critica contratação de Karol Conká pela Globo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/desnecessario-e-deselegante-lucas-penteado-critica-contratacao-de-karol-conka-pela-globo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 05:34:03 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8d402196056c88a327057922226c6d564752ec27]]></guid>
<description><![CDATA[Lucas Penteado, participante do BBB21, comentou sobre a contratação de Karol Conká como repórter do BBB26 pela Globo, destacando sua insatisfação com a decisão.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Lucas Penteado, participante do BBB21, comentou sobre a contratação de Karol Conká como repórter do BBB26 pela Globo, destacando sua insatisfação com a decisão. Lucas Penteado relembrou sua participação no BBB21, que terminou após sua desistência nas primeiras semanas do programa. Durante sua passagem, ele teve conflitos marcantes com Karol Conká, que foi considerada a vilã daquela edição.</p>
<p>Karol Conká, que acumulou polêmicas no programa e foi eliminada com uma alta rejeição, foi recentemente contratada pela Globo para atuar como repórter do BBB26. Lucas questionou a decisão da emissora de incluir pessoas envolvidas em situações controversas no reality.</p>
<p>Em entrevista, o ator expressou sua crítica à relação entre a Globo e a cantora, questionando até onde vai a empatia da emissora ao aprovar novos projetos com participantes que tiveram atitudes negativas no programa.</p>
<p>A declaração de Lucas Penteado reforça a repercussão das escolhas da Globo para o BBB26 e mantém o debate sobre os limites da convivência entre participantes polêmicos e a emissora.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Ex-esposa grávida de Pedro, do BBB26, afirma que filha não terá vínculo com o pai]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ex-esposa-gravida-de-pedro-do-bbb26-diz-que-filha-nao-tera-vinculo-com-o-pai</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 05:23:11 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7020d21968d83e0243382af1082fda25bf371db8]]></guid>
<description><![CDATA[Rayne Luiza, ex-esposa de Pedro, participante do BBB26, esclareceu em suas redes sociais que a filha do casal não terá contato com o pai.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Rayne Luiza, ex-esposa de Pedro, participante do BBB26, esclareceu em suas redes sociais que a filha do casal não terá contato com o pai. Durante uma interação com seus seguidores, Rayne Luiza respondeu a questionamentos sobre a relação familiar com Pedro, que deixou o reality após um episódio de assédio. Ela afirmou que o pai da criança, Aurora, não terá nenhum vínculo ou contato com a bebê.</p>
<p>A influenciadora também compartilhou reflexões sobre o processo de superação, destacando a força necessária para seguir em frente. Ela comentou que agora seu foco é trabalhar para garantir o bem-estar da filha, contando com o apoio da família nesse momento.</p>
<p>Rayne segue dedicada a virar a página e construir um novo capítulo para sua vida e a de sua filha.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Hillary Yamashiro celebra nascimento do filho Isaac, mas lamenta ausência do marido Buzeira]]></title>
<link>https://portalleodias.com/redes-sociais/isaac-filho-de-buzeira-nasce-sem-a-presenca-do-pai-que-segue-preso</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:46:49 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:eb73d2b61effff39fddc80c3a02dc09f59b39013]]></guid>
<description><![CDATA[Hillary Yamashiro compartilhou nas redes sociais a emoção pelo nascimento do filho Isaac, fruto do relacionamento com o influenciador digital Buzeira, que permanece preso preventivamente.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Hillary Yamashiro compartilhou nas redes sociais a emoção pelo nascimento do filho Isaac, fruto do relacionamento com o influenciador digital Buzeira, que permanece preso preventivamente.</p>
<p>Isaac nasceu na quarta-feira, 21 de janeiro, e marcou um momento especial na vida de Hillary Yamashiro. Em sua publicação, ela agradeceu pela saúde do bebê e pelo cuidado recebido durante o parto, destacando a importância das pessoas que estiveram ao seu lado nesse momento.</p>
<p>No entanto, Hillary também expressou a tristeza pela ausência do marido, Buzeira, que está preso desde outubro do ano anterior. Ela revelou que viver o parto sem a presença do companheiro foi uma experiência dolorosa e afirmou que o que mais a machuca é saber que ele não pôde participar desse momento por conta de uma injustiça.</p>
<p>Apesar das dificuldades emocionais, Hillary declarou que busca manter-se firme para cuidar dos filhos e agradeceu pelas mensagens de carinho e apoio que tem recebido. Isaac é descrito por Hillary como uma promessa de Deus, e ela acredita que tudo aconteceu.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Sabrina Sato revela se entraria novamente no BBB]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/veterana-no-bbb-sabrina-sato-revela-se-entraria-novamente-no-reality</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 04:39:52 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:0798b30cb0337c913d0a41fbab1c2ec5ed0b71e3]]></guid>
<description><![CDATA[Apresentadora e Rainha de Bateria, Sabrina Sato falou sobre a possibilidade de retornar ao reality show que participou em 2003.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Apresentadora e Rainha de Bateria, Sabrina Sato falou sobre a possibilidade de retornar ao reality show que participou em 2003. Durante um evento de uma marca de cosméticos no barracão Vila Isabel, na Cidade do Samba, no Rio, Sabrina Sato conversou sobre sua experiência no Big Brother Brasil e se manifestou sobre um possível retorno ao programa.</p>
<p>Sabrina destacou que, apesar da carreira construída após sua participação na edição de 2003, não pretende voltar ao reality, principalmente devido à sua rotina atual, que é bastante corrida. Ela mencionou que, na época em que participou, tinha 22 anos e era mais despreocupada.</p>
<p>Atualmente, a apresentadora se divide entre o Carnaval do Rio e de São Paulo, o que contribui para sua decisão de não retornar ao BBB. Assim, Sabrina Sato mantém sua trajetória fora do reality, focando em suas atividades como apresentadora e Rainha de Bateria.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
