<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 21:36:36 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Jovem atropelado por MC Tuto passa por cirurgia e segue na UTI]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/jovem-atropelado-por-mc-tuto-passa-por-cirurgia-e-segue-na-uti-diz-boletim-medico</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:49:01 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:20e444e5d8e7c8923261a2f74f46d1b7e162d2c7]]></guid>
<description><![CDATA[Gabriel Luiz Berrelhas Alves, de 20 anos, foi submetido a uma cirurgia no tornozelo e permanece na Unidade de Terapia Intensiva após atropelamento envolvendo o cantor MC Tuto.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Gabriel Luiz Berrelhas Alves, de 20 anos, foi submetido a uma cirurgia no tornozelo e permanece na Unidade de Terapia Intensiva após atropelamento envolvendo o cantor MC Tuto. O jovem Gabriel Luiz Berrelhas Alves passou por um procedimento cirúrgico no tornozelo e segue internado na UTI, sob acompanhamento constante da equipe médica. A cirurgia foi realizada para tratar as lesões decorrentes do atropelamento atribuído ao cantor MC Tuto.</p>
<p>Após a cirurgia ortopédica, Gabriel retornou à UTI, onde permanece em observação. Está prevista uma transferência para a realização de exames complementares no maxilar, que irão indicar a necessidade ou não de um novo procedimento cirúrgico.</p>
<p>O estado de saúde de Gabriel segue sendo monitorado de perto, com a equipe médica avaliando os próximos passos para o tratamento.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Suspeito de assalto à esposa e filha de Pedro Bial é preso em São Paulo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/suspeito-de-assaltar-esposa-e-filha-de-pedro-bial-e-preso-em-sao-paulo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:01:57 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:98c9fcd19fa700806a633ac0ea1c70b902da0ab5]]></guid>
<description><![CDATA[Um homem de 19 anos foi detido pela polícia após ser identificado como um dos envolvidos no assalto à jornalista Maria Prata e sua filha, Dora, na zona oeste de São Paulo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Um homem de 19 anos foi detido pela polícia após ser identificado como um dos envolvidos no assalto à jornalista Maria Prata e sua filha, Dora, na zona oeste de São Paulo. O suspeito foi localizado após análise de imagens de câmeras de segurança e é apontado como o motociclista que dava apoio ao criminoso armado durante o assalto. Ele foi encaminhado para uma delegacia da região, enquanto o.</p>
<p>O crime ocorreu na tarde de quinta-feira, na Rua Álvaro Martins, no bairro da Lapa. Maria Prata caminhava com a filha de seis anos quando um homem em uma moto, disfarçado de entregador, exigiu que a jornalista entregasse o celular, joias e a senha do aparelho, fugindo em seguida.</p>
<p>Maria Prata se pronunciou sobre as atualizações dos foragidos, ressaltando o trauma vivido durante o assalto.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
