<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 03:36:37 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca elogia Vini Jr. durante jogo do Real Madrid]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/gostoso-virginia-rasga-elogios-a-vini-jr-ao-torcer-pelo-namorado-em-jogo-do-real-madrid</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 23:35:24 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:de4f03b220c0a8a9c1b2af01ed07f68f63fe3976]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca marcou presença no estádio para torcer pelo namorado Vini Jr. na partida entre Real Madrid e Villarreal, demonstrando seu apoio nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca marcou presença no estádio para torcer pelo namorado Vini Jr. na partida entre Real Madrid e Villarreal, demonstrando seu apoio nas redes sociais. Durante o jogo, a influenciadora compartilhou um vídeo do atleta em campo e fez elogios carinhosos, chamando-o de &quot;lindo&quot; e &quot;gostoso&quot; enquanto ele respondia com acenos e corações.</p>
<p>Virginia comentou de forma descontraída que Vini Jr. provavelmente ficaria envergonhado ao ver os elogios públicos, mostrando a cumplicidade entre o casal. A presença da influenciadora no estádio reforça seu apoio ao jogador, que segue atuando pelo Real Madrid.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Felipe Araújo lamenta morte de Cristiano no dia em que ele completaria 40 anos]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/felipe-araujo-lamenta-morte-de-cristiano-no-dia-em-que-ele-completaria-40-anos</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:07:23 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:eb1a7135873acadc4e253e48bf9988b4dacd25ef]]></guid>
<description><![CDATA[Neste sábado, Cristiano Araújo completaria 40 anos. O irmão do cantor, Felipe Araújo, usou as redes sociais para lembrar a data e expressar sua saudade.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Neste sábado, Cristiano Araújo completaria 40 anos. O irmão do cantor, Felipe Araújo, usou as redes sociais para lembrar a data e expressar sua saudade. Cristiano Araújo faleceu em 2015 em um acidente de carro no sul de Goiás, junto com sua namorada. A perda ainda é sentida por Felipe, que compartilhou um vídeo em seu Instagram refletindo sobre a ausência do irmão.</p>
<p>No vídeo, Felipe disse que gostaria de voltar no tempo para sentir a energia de Cristiano mais uma vez, mesmo que fosse por poucos minutos. Ele também falou sobre a saudade constante e a esperança de reencontrar o irmão algum dia.</p>
<p>Cristiano Araújo morreu aos 29 anos, deixando uma marca que segue viva na memória de Felipe e dos fãs.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Sabrina Sato vai comemorar aniversário no Rio com baterias de Vila Isabel e Gaviões da Fiel]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/sabrina-sato-vai-comemorar-o-aniversario-no-rio-com-as-duas-escolas-das-quais-e-rainha</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:58:24 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:47511c4c07deb25aca8f1fe7fbf8396bbbb9aeba]]></guid>
<description><![CDATA[Sabrina Sato planeja uma festa animada para celebrar seus 45 anos no Rio de Janeiro, reunindo as baterias das duas escolas de samba das quais é rainha.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Sabrina Sato planeja uma festa animada para celebrar seus 45 anos no Rio de Janeiro, reunindo as baterias das duas escolas de samba das quais é rainha. Em meio aos preparativos para o Carnaval 2026, Sabrina Sato decidiu organizar uma grande comemoração para seu aniversário. A festa acontecerá no Rio de Janeiro e contará com a presença das baterias das escolas Vila Isabel e Gaviões da Fiel, ambas com as quais a apresentadora tem ligação como rainha de bateria.</p>
<p>A data oficial da festa está marcada para o dia 8 de fevereiro, logo após o último ensaio técnico da Vila Isabel e o Baile da Vogue, que ocorre no dia 7. O aniversário de Sabrina é no dia 4, mesma data do ensaio de rua da escola de samba carioca.</p>
<p>Sabrina Sato segue animada e envolvida com o Carnaval, aproveitando para celebrar seu aniversário em grande estilo ao lado das escolas que representam sua paixão pelo samba.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
