<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 18 Jan 2026 15:36:37 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Nattan se emociona ao falar da filha e projeta futuro: “O melhor pai possível”]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/nattan-se-emociona-ao-falar-da-filha-e-projeta-futuro-o-melhor-pai-possivel</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 14:59:09 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d06a8ae90005d209d7be6a8e6c3222bec87faf61]]></guid>
<description><![CDATA[Pai de primeira viagem, Nattan celebra a chegada da filha Zuza Helena e compartilha seus planos para acompanhar cada fase da vida da menina.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Pai de primeira viagem, Nattan celebra a chegada da filha Zuza Helena e compartilha seus planos para acompanhar cada fase da vida da menina. Nattan, cantor de 27 anos, vive um momento especial desde o nascimento da filha Zuza Helena, fruto do relacionamento com a influenciadora Rafa Kalimann. Durante o lançamento do projeto “Nattan in Vegas”, ele falou sobre a nova fase da vida e a importância da paternidade.</p>
<p>O artista revelou o desejo de estar presente em todos os momentos do crescimento da filha, desde as pequenas rotinas diárias até eventos futuros, como conhecer o primeiro namorado de Zuza. Em tom descontraído, Nattan expressou a vontade de ser “o melhor pai possível”.</p>
<p>Com a chegada de Zuza, Nattan demonstra estar preparado para assumir seu papel de pai com dedicação e amor, acompanhando cada etapa do desenvolvimento da filha.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Solange Couto, atriz com mais de 40 anos de carreira, integra o BBB26]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ne-brinquedo-nao-relembre-a-carreira-de-solange-couto-atriz-que-integra-o-bbb26</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 10:00:10 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:3355490a93aea9d47f9485c59d15243dc1eed609]]></guid>
<description><![CDATA[Solange Couto, atriz de 69 anos, é a participante mais experiente do BBB26, conhecida por personagens marcantes como Dona Jura em "O Clone".]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Solange Couto, atriz de 69 anos, é a participante mais experiente do BBB26, conhecida por personagens marcantes como Dona Jura em &quot;O Clone&quot;. Com uma trajetória que ultrapassa quatro décadas na televisão, Solange Couto também tem experiência no cinema e teatro. Um dos papéis que mais marcaram sua carreira foi o de Dona Jura na novela &quot;O Clone&quot;, que ficou famosa pelo bordão &quot;Né brinquedo, não&quot;, repetido em várias cenas.</p>
<p>Natural do Rio de Janeiro, Solange iniciou sua carreira artística como dançarina e modelo. Ela ganhou visibilidade na década de 1970 ao participar de um programa comandado por Oswaldo Sargentelli. Atualmente, integra o grupo &quot;Camarote&quot; do BBB26, ao lado de outros nomes conhecidos.</p>
<p>Solange Couto segue consolidando sua presença na televisão ao participar do BBB26, trazendo sua longa experiência para o reality show.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
