<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 09:36:58 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Fran Gil completa 31 anos e recebe declaração de Alane Dias]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/fran-gil-completa-31-anos-e-ganha-declaracao-de-alane-dias-te-amo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:25:11 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:53c70f3497a8b0b52c5af75b58f6351bcbe5a2b2]]></guid>
<description><![CDATA[O músico Francisco Gil celebrou seu aniversário de 31 anos com uma homenagem especial da namorada, a bailarina Alane Dias.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O músico Francisco Gil celebrou seu aniversário de 31 anos com uma homenagem especial da namorada, a bailarina Alane Dias. Assim que o relógio marcou meia-noite, Francisco Gil foi surpreendido por uma declaração de amor da namorada, Alane Dias, que publicou uma foto dos dois nas redes sociais com a mensagem: “Aniversário dele. Te amo, te amo, te amo”.</p>
<p>Neto de Gilberto Gil e filho da cantora Preta Gil com o ator Otávio Muller, Francisco comemorou a data com bolo e a tradicional canção de parabéns em um momento romântico. Para a ocasião, ele vestiu a camisa do seu time do coração, o Bahia.</p>
<p>O casal assumiu o relacionamento no início de maio e tem compartilhado momentos juntos, como a presença de Alane Dias em apresentações de balé da filha de Francisco Gil. A celebração marcou mais um ano na vida do músico, que segue em destaque com a banda &quot;Os Gilsons&quot; e ao lado da bailarina Alane Dias.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Filho de David e Victoria Beckham fala sobre briga familiar e acusa pais de manipulação]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/filho-de-david-e-victoria-beckham-revela-detalhes-de-briga-familiar-tentaram-me-subornar</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:28:43 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:bbcd4d5c904b5c21737e19055a30fecd35222408]]></guid>
<description><![CDATA[Brooklyn Beckham, filho mais velho de David e Victoria Beckham, se pronunciou pela primeira vez sobre o distanciamento da família, revelando detalhes sobre o conflito e negando interesse em retomar o contato com os pais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Brooklyn Beckham, filho mais velho de David e Victoria Beckham, se pronunciou pela primeira vez sobre o distanciamento da família, revelando detalhes sobre o conflito e negando interesse em retomar o contato com os pais.</p>
<p>Em vídeos publicados nas redes sociais, Brooklyn afirmou que seus pais manipularam a mídia contra seu casamento com Nicola Peltz e que chegaram a tentar suborná-lo financeiramente. Ele explicou que decidiu se manifestar após uma série de ataques coordenados da imprensa inglesa, que ele acredita terem sido organizados pelos próprios David e Victoria.</p>
<p>O modelo ressaltou que está se defendendo pela primeira vez na vida e deixou claro que não deseja uma reconciliação familiar no momento. O desentendimento tem gerado repercussão, especialmente pelo fato de Brooklyn expor publicamente os motivos do afastamento.</p>
<p>A revelação do primogênito Beckham marca um capítulo aberto na relação conturbada entre ele e os pais, trazendo à tona questões familiares que até então eram mantidas em sigilo.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Solange Almeida revela detalhes da saída do Aviões do Forró]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/solange-almeida-expoe-bastidores-de-saida-do-avioes-do-forro-levei-a-culpa</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:51:15 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f2fa695958f40088b06e33a08ec9bf24470a6c74]]></guid>
<description><![CDATA[Solange Almeida falou sobre os bastidores de sua saída do Aviões do Forró, afirmando ter sido responsabilizada publicamente pela separação do grupo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Solange Almeida falou sobre os bastidores de sua saída do Aviões do Forró, afirmando ter sido responsabilizada publicamente pela separação do grupo. Durante participação no programa &quot;Sem Censura&quot;, da TV Brasil, Solange Almeida contou que foi expulsa pelos sócios da banda e obrigada a assumir a culpa pela separação do Aviões do Forró. A cantora afirmou que a decisão de sair não partiu dela e que precisou dizer publicamente que estava deixando o grupo, o que gerou ressentimentos.</p>
<p>Ela explicou que os rumores sobre sua saída começaram após fechar um trabalho especial paralelo ao Aviões do Forró, o que contribuiu para a situação delicada que enfrentou com os demais integrantes.</p>
<p>Solange Almeida segue compartilhando sua trajetória, ressaltando os desafios enfrentados durante a carreira e sua importância na música nordestina.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[João Guilherme compartilha foto inédita de Ana Castela e Zé Felipe após término]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/joao-guilherme-posta-foto-inedita-de-ana-castela-e-ze-felipe</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:37:58 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f6a74c5c02246f769005a9a0fb2d1ea0615bedf0]]></guid>
<description><![CDATA[João Guilherme surpreendeu ao publicar uma imagem de Ana Castela e Zé Felipe juntos, pouco tempo depois do fim do relacionamento do casal.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>João Guilherme surpreendeu ao publicar uma imagem de Ana Castela e Zé Felipe juntos, pouco tempo depois do fim do relacionamento do casal. A foto foi divulgada em um perfil alternativo de João Guilherme e mostra Ana Castela e Zé Felipe lado a lado durante uma confraternização de Natal na fazenda da família do cantor Leonardo. O término do relacionamento havia sido anunciado no final de dezembro de 2025.</p>
<p>Na legenda da publicação, João Guilherme fez uma brincadeira com a cena, o que chamou a atenção dos seguidores e aumentou a curiosidade sobre a relação entre os artistas após o término. Fãs do ex-casal demonstraram saudade e manifestaram desejo por uma possível reconciliação.</p>
<p>O registro reforça que, apesar do fim do namoro, Ana Castela e Zé Felipe mantêm uma relação próxima em eventos sociais.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Após clima de romance no Réveillon, IZA recebe comentário de João Vitor Silva e agita web]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-clima-de-romance-no-reveillon-iza-recebe-comentario-de-joao-vitor-silva-e-agita-web</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 04:49:40 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8d7e52c9669efcf33b271bcaa261b9e207ec70aa]]></guid>
<description><![CDATA[IZA e o ator João Vitor Silva movimentaram as redes sociais após um comentário sugestivo do artista em uma publicação da cantora, reacendendo rumores de um possível romance entre os dois.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>IZA e o ator João Vitor Silva movimentaram as redes sociais após um comentário sugestivo do artista em uma publicação da cantora, reacendendo rumores de um possível romance entre os dois.</p>
<p>Durante a virada do ano no Rio de Janeiro, IZA e João Vitor Silva foram vistos juntos em áreas exclusivas do hotel onde estavam hospedados. O momento chamou atenção e gerou especulações sobre um possível relacionamento entre a cantora e o ator.</p>
<p>Nesta segunda-feira, João Vitor Silva comentou em uma postagem de IZA nas redes sociais com um 'AFF' acompanhado de emojis apaixonados, o que intensificou os rumores sobre o romance. O casal já havia sido flagrado andando de mãos dadas nos bastidores do Réveillon de Copacabana.</p>
<p>Apesar dos comentários e das imagens, não há confirmações oficiais sobre o relacionamento entre IZA e João Vitor Silva.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Neymar faz declaração para a mãe, Nadine Gonçalves: “Te amo demais”]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/neymar-faz-declaracao-para-a-mae-nadine-goncalves-te-amo-demais</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 04:28:00 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:25d53751206d1e60e3fe85d74be12f522d90e325]]></guid>
<description><![CDATA[Neymar Jr. homenageou a mãe, Nadine Gonçalves, em seu aniversário de 59 anos com uma foto rara e uma mensagem carinhosa nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Neymar Jr. homenageou a mãe, Nadine Gonçalves, em seu aniversário de 59 anos com uma foto rara e uma mensagem carinhosa nas redes sociais. O jogador do Santos compartilhou uma imagem ao lado da mãe em um restaurante e expressou seu amor e felicitações pela data especial. A celebração foi discreta, mas cheia de significado para a família.</p>
<p>Além da homenagem de Neymar, outros momentos familiares foram divulgados recentemente. Amanda Kimberlly, mãe de Helena, filha do jogador, mostrou a criança aproveitando um dia ao lado da avó em um ambiente externo, ressaltando o vínculo entre as gerações.</p>
<p>A publicação reforça a relação próxima entre Neymar e Nadine Gonçalves, celebrando a presença da matriarca na vida do craque e de sua família.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Viúvo de Isabel Veloso compartilha carta 'do filho' para a influenciadora: 'Você está comigo']]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/viuvo-de-isabel-veloso-compartilha-carta-do-filho-para-a-influenciadora-voce-esta-comigo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 03:57:54 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:dd7263e47a475235c3a043d742ed17e1b9435960]]></guid>
<description><![CDATA[Lucas Borbas, viúvo da influenciadora Isabel Veloso, compartilhou uma carta simulada do filho Arthur para a mãe, que faleceu aos 19 anos há cerca de 10 dias.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Lucas Borbas, viúvo da influenciadora Isabel Veloso, compartilhou uma carta simulada do filho Arthur para a mãe, que faleceu aos 19 anos há cerca de 10 dias. No texto, escrito do ponto de vista do menino de 1 ano, Arthur relata seu primeiro dia na escola para a mãe. Ele descreve a experiência como algo novo e um pouco assustador, mas também positivo, mencionando que tentou ser corajoso como ela sempre o ensinou.</p>
<p>Arthur nasceu em dezembro de 2024, enquanto Isabel ainda estava em tratamento contra um linfoma de Hodgkin, doença diagnosticada quando ela tinha 15 anos. A carta compartilhada por Lucas Borbas expressa a presença e o amor da influenciadora mesmo após sua morte, reforçando a conexão entre mãe e filho.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
