<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 18 Jan 2026 21:36:36 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Zé Felipe chama atenção ao usar moletom com bordão de Virginia Fonseca]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ze-felipe-surpreende-internautas-apos-surgir-vestindo-moletom-com-bordao-de-virginia</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:40:26 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d9c597744473236aca96b91e9153baf6e83fa530]]></guid>
<description><![CDATA[Zé Felipe surpreendeu os internautas ao aparecer em vídeo vestindo um moletom com uma frase associada a Virginia Fonseca, sua ex-esposa, reacendendo a curiosidade dos seguidores nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Zé Felipe surpreendeu os internautas ao aparecer em vídeo vestindo um moletom com uma frase associada a Virginia Fonseca, sua ex-esposa, reacendendo a curiosidade dos seguidores nas redes sociais.</p>
<p>O cantor Zé Felipe tem mantido uma convivência harmoniosa com suas ex-companheiras, Virginia Fonseca, com quem foi casado, e Ana Castela, seu relacionamento mais recente. Neste domingo, ele voltou a repercutir nas redes sociais ao surgir usando um moletom estampado com o rosto do filho mais novo, José Leonardo, fruto do casamento com Virginia, acompanhado da frase &quot;Ele é pequenininho, mamãe&quot;.</p>
<p>A mensagem, que é um bordão já utilizado por Virginia Fonseca em suas redes sociais, chamou a atenção dos internautas e gerou comentários com brincadeiras e questionamentos sobre a relação entre Zé Felipe e Virginia. A postagem reforça a presença constante do cantor nas redes sociais e a interação com seu público.</p>
<p>Apesar das especulações, Zé Felipe segue mantendo sua vida pessoal em evidência, mas sem dar detalhes sobre os comentários gerados pela imagem com o moletom.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Marcelo Sangalo se destaca como DJ em festa de assessor de Ivete Sangalo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/marcelo-sangalo-impressiona-como-dj-e-recebe-chuva-de-elogios-em-festa-de-assessor-de-ivete</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:36:53 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:34ad79e155d1634c30424816b554130c14da4ac1]]></guid>
<description><![CDATA[O jovem Marcelo Sangalo, de 16 anos, animou a festa de aniversário de Dito Espinheira, assessor pessoal de Ivete Sangalo, ao assumir a discotecagem do evento em Salvador.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O jovem Marcelo Sangalo, de 16 anos, animou a festa de aniversário de Dito Espinheira, assessor pessoal de Ivete Sangalo, ao assumir a discotecagem do evento em Salvador. A celebração aconteceu na noite de sexta-feira no Principote, reunindo amigos próximos do aniversariante. Marcelo encerrou a festa como DJ, mantendo os convidados animados até os últimos momentos, inclusive a própria Ivete Sangalo.</p>
<p>Antes da apresentação de Marcelo, Alexandre Peixe comandou a trilha sonora, criando um clima descontraído com sucessos do gênero musical. A performance do adolescente foi bem recebida, gerando elogios entre os presentes.</p>
<p>A participação de Marcelo Sangalo na festa reforçou seu talento e recebeu destaque entre os convidados e familiares.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
