<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 18 Jan 2026 09:36:45 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Larissa Manoela revela como André Frambach conquistou seu coração]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/larissa-manoela-revela-como-andre-frambach-fez-para-conquista-la</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 04:50:05 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d80f563ddfcdd5b541fcac0380de9ed96c9f835e]]></guid>
<description><![CDATA[Larissa Manoela contou como o marido, André Frambach, usou uma estratégia criativa para chamar sua atenção durante as gravações de novelas na Globo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Larissa Manoela contou como o marido, André Frambach, usou uma estratégia criativa para chamar sua atenção durante as gravações de novelas na Globo. A atriz de 25 anos revelou que André Frambach, de 28, deixava bilhetes no para-brisa do seu carro, que estava estacionado na garagem dos estúdios da Rede Globo. Essa atitude romântica surpreendeu positivamente Larissa e foi uma forma que o ator encontrou para conquistá-la.</p>
<p>O casal se conheceu durante as gravações do filme &quot;Modo Avião&quot;, da Netflix, em 2019, e desde então mantém uma relação que chama a atenção do público. A revelação mostra um lado carinhoso do casal, que tem compartilhado momentos especiais desde o início do relacionamento.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Tainá Castro celebra aniversário de Éder Militão com declaração nas redes sociais]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/taina-castro-se-declara-no-aniversario-do-marido-eder-militao-meu-lugar-favorito</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 04:47:16 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:a295455768a7b0bf025ea2c9cb506410ae783073]]></guid>
<description><![CDATA[No dia em que o zagueiro Éder Militão completou 28 anos, a influenciadora Tainá Castro compartilhou uma homenagem especial ao marido nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>No dia em que o zagueiro Éder Militão completou 28 anos, a influenciadora Tainá Castro compartilhou uma homenagem especial ao marido nas redes sociais. Tainá Castro usou suas redes sociais para parabenizar Éder Militão, seu marido, que completou 28 anos neste sábado. O casal, que se casou em julho do ano passado, vive junto em Madri, na Espanha.</p>
<p>Na publicação, Tainá expressou seus sentimentos com uma mensagem carinhosa, desejando leveza, alegria, sonhos realizados e muito amor para o novo ano do jogador. Ela destacou que seu lugar favorito é ao lado dele e agradeceu por quem ele é.</p>
<p>Além da homenagem, a influenciadora compartilhou diversas fotos ao lado do atleta, mostrando momentos especiais do casal, inclusive um passeio de buggy e registros com camelos, enquanto se preparam para uma nova viagem.</p>
<p>A celebração do aniversário de Éder Militão reforça o vínculo do casal, que segue compartilhando momentos juntos em sua rotina na Espanha.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
