<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 17 Jan 2026 03:36:38 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Missa de 7º dia de Manoel Carlos reúne amigos e familiares no Rio de Janeiro]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/amigos-e-familiares-se-reunem-para-missa-de-7a-dia-de-manoel-carlos</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 01:29:57 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8baeecc9d82f8aa95702294a276762e81e2c0f38]]></guid>
<description><![CDATA[A cerimônia religiosa em homenagem ao autor de novelas da Globo aconteceu na quinta-feira, na Paróquia Nossa Senhora da Paz, em Ipanema.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cerimônia religiosa em homenagem ao autor de novelas da Globo aconteceu na quinta-feira, na Paróquia Nossa Senhora da Paz, em Ipanema. Manoel Carlos faleceu no último sábado aos 92 anos. Para celebrar sua memória, amigos e familiares se reuniram na missa de sétimo dia realizada na Zona Sul do Rio de Janeiro.</p>
<p>A missa teve início às 18h30 e foi realizada na Paróquia Nossa Senhora da Paz. A celebração foi divulgada pelas redes sociais da produtora responsável pelo legado e pelos direitos autorais das obras do escritor.</p>
<p>O encontro marcou um momento de homenagem e lembrança do autor que deixou importante contribuição para a televisão brasileira.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Ex-goleiro Bruno fala sobre encontro com filho Bruninho e destaca desafio]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/antes-de-desistir-do-encontro-bruno-disse-que-falar-com-bruninho-era-seu-maior-desafio</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 22:40:10 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:b618342e856d8dcfa5e99e99554ec67872eb2371]]></guid>
<description><![CDATA[Bruno Fernandes conversou com a madrinha de seu filho Bruninho para organizar o primeiro encontro com o adolescente de 16 anos, ressaltando a importância desse momento.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Bruno Fernandes conversou com a madrinha de seu filho Bruninho para organizar o primeiro encontro com o adolescente de 16 anos, ressaltando a importância desse momento. Em uma ligação telefônica de cerca de 10 minutos, o ex-goleiro parabenizou a família de Bruninho pela forma como o jovem foi criado. Durante a conversa, ele destacou que acompanha o desenvolvimento e a trajetória do filho há bastante tempo.</p>
<p>Bruno afirmou que o encontro com Bruninho representaria o maior desafio de sua vida, demonstrando a expectativa e a seriedade com que encara essa aproximação. A conversa revela o desejo do ex-atleta em se aproximar do filho e o reconhecimento da importância da família na vida do adolescente.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Advogada do ex-goleiro Bruno recomenda que ele não vá ao encontro do filho Bruninho]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/advogada-afirma-que-recomendou-ao-ex-goleiro-bruno-nao-ir-ao-encontro-de-bruninho</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 22:27:09 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:47cf9e118b2af54eceecec648285bb52fbe55666]]></guid>
<description><![CDATA[O ex-goleiro Bruno Fernandes não compareceu ao encontro marcado com seu filho Bruninho Samudio, após orientação de sua advogada devido à execução de sua pena.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O ex-goleiro Bruno Fernandes não compareceu ao encontro marcado com seu filho Bruninho Samudio, após orientação de sua advogada devido à execução de sua pena. Mariana Migliorini, advogada de Bruno Fernandes, afirmou que recomendou ao ex-goleiro que não participasse do encontro com Bruninho, filho de 16 anos, fruto do relacionamento com Eliza Samudio. A decisão levou em consideração a falta de tempo para obter autorização judicial necessária, já que Bruno ainda cumpre pena em regime de execução.</p>
<p>No entanto, a avó do menino proibiu o contato, o que foi respeitado pelo ex-goleiro. A proposta de encontro partiu da madrinha de Bruninho, que se apresentou como advogada de Bruno e madrinha do garoto.</p>
<p>O encontro, que havia sido organizado com a madrinha de Bruninho, não ocorreu devido às orientações jurídicas e à situação legal do ex-goleiro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
