<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 03:36:50 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Cauã Reymond brinca sobre rotina com a filha e arranca risadas da web]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/caua-reymond-brinca-sobre-rotina-com-a-filha-e-arranca-risadas-da-web-pai-de-menina</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 01:20:23 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:3f215b04c10db3abe1de00539debb67b9efd6a50]]></guid>
<description><![CDATA[O ator Cauã Reymond compartilhou um momento bem-humorado sobre a rotina ao lado da filha Sofia, de 13 anos, e divertiu seus seguidores nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O ator Cauã Reymond compartilhou um momento bem-humorado sobre a rotina ao lado da filha Sofia, de 13 anos, e divertiu seus seguidores nas redes sociais. Em um vídeo publicado, Cauã comentou de forma descontraída os desafios de ser pai de menina, especialmente durante longas horas de passeio no shopping. Ele começou a gravação dizendo que faria um depoimento raro, destacando a experiência de acompanhar a filha em seus passeios.</p>
<p>Durante a gravação, Sofia apareceu surpresa ao perceber que o pai estava registrando sua fala, o que gerou um momento divertido entre os dois e rendeu risadas aos seguidores do ator.</p>
<p>O vídeo mostrou um lado leve e espontâneo da relação entre Cauã Reymond e Sofia, encantando quem acompanha a vida dos dois nas redes sociais.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lauana Prado compartilha fotos do anúncio da gravidez]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lauana-prado-abre-album-de-fotos-do-anuncio-da-gravidez-transbordando-de-felicidade</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 01:11:05 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:98a557ba530818af758cb5571cf4bfe99bb3f048]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora sertaneja Lauana Prado revelou registros do momento em que anunciou sua primeira gestação durante um show no Rio de Janeiro.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora sertaneja Lauana Prado revelou registros do momento em que anunciou sua primeira gestação durante um show no Rio de Janeiro. No último domingo, Lauana Prado surpreendeu o público ao anunciar sua gravidez durante uma apresentação na capital fluminense. O momento especial foi celebrado ao lado da família e dos fãs presentes no evento.</p>
<p>Na segunda-feira, a cantora publicou em suas redes sociais um álbum de fotos que registram a emoção e a felicidade vividas naquela noite, recebendo inúmeras mensagens de carinho. Lauana Prado expressou estar transbordando de felicidade ao compartilhar esse capítulo importante de sua vida com seus seguidores.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mariano sofre acidente doméstico e precisa levar pontos na mão]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mariano-dupla-de-munhoz-sofre-acidente-domestico-e-precisa-levar-pontos-na-mao</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:15:06 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:88626debe69461692a36fb3d021b1347cf442c24]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor sertanejo Mariano, da dupla com Munhoz, sofreu um corte na mão durante uma limpeza em casa e precisou de atendimento médico para levar pontos.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor sertanejo Mariano, da dupla com Munhoz, sofreu um corte na mão durante uma limpeza em casa e precisou de atendimento médico para levar pontos. Mariano, de 38 anos, passou por um acidente doméstico enquanto limpava a casa e se cortou com um estilete. Ele tentou fazer um curativo em casa, mas o ferimento continuou sangrando após cerca de duas horas, o que o levou a buscar atendimento médico.</p>
<p>O cantor explicou que o corte aconteceu enquanto ele montava uma caixa e que precisou de três pontos para evitar complicações e acelerar a cicatrização. Apesar do susto, Mariano compartilhou o ocorrido de forma descontraída, mostrando que está cuidando do ferimento e seguindo os cuidados necessários.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Belo substitui Xanddy Harmonia em show no Rio após internação do cantor]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-internacao-de-xanddy-harmonia-belo-substitui-cantor-em-show-no-rj</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 23:41:54 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:50c5f2cd5a986aa1e5e968e0a1ba6840fa269c30]]></guid>
<description><![CDATA[Com Xanddy Harmonia hospitalizado, Belo assumirá o comando do evento no Espaço Hall, na Barra da Tijuca, ao lado de outros artistas.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Com Xanddy Harmonia hospitalizado, Belo assumirá o comando do evento no Espaço Hall, na Barra da Tijuca, ao lado de outros artistas. Xanddy Harmonia foi internado nesta segunda-feira no Hospital Aliança, em Salvador, após apresentar um quadro agudo de saúde. O cantor permanece sob cuidados médicos, recebendo medicação e passando por exames para investigação da causa do problema.</p>
<p>Com a apresentação marcada para o mesmo dia no Espaço Hall, no Rio de Janeiro, o pagodeiro Belo se dispôs a substituir o amigo e comandará o evento “Melhor Segunda”. Atualmente, Belo está no ar como Misael na novela “Três Graças”, da Globo.</p>
<p>Após encerrar as gravações nos Estúdios Globo, Belo seguirá para a casa de shows e se juntará aos demais convidados para a noite especial, garantindo a continuidade do evento. A atitude de Belo demonstra apoio e solidariedade em um momento delicado para Xanddy Harmonia, que segue sob cuidados médicos.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Xanddy Harmonia é internado após apresentar quadro agudo de saúde]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/xanddy-harmonia-e-internado-apos-apresentar-quadro-agudo-de-saude</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 23:11:56 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:4d9e712c81cfff184874108fa7790c81c7a9ca03]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor Xanddy Harmonia foi internado no Hospital Aliança, em Salvador, após apresentar um quadro agudo de saúde e seguirá afastado dos compromissos profissionais por orientação médica.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor Xanddy Harmonia foi internado no Hospital Aliança, em Salvador, após apresentar um quadro agudo de saúde e seguirá afastado dos compromissos profissionais por orientação médica.</p>
<p>Xanddy Harmonia deu entrada no hospital para receber medicação e realizar exames, permanecendo sob cuidados de um médico infectologista e equipe responsável. O afastamento inicial de suas atividades profissionais está previsto para três dias, podendo ser estendido.</p>
<p>O cantor tinha uma apresentação marcada para a noite desta segunda-feira, em evento na Barra da Tijuca, Rio de Janeiro, que foi mantido com a participação do cantor Belo. O afastamento de Xanddy se deve a um quadro de gastroenterite de origem infecciosa,.</p>
<p>A reportagem continua acompanhando o caso de Xanddy Harmonia, que segue em tratamento e sob observação médica.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
