<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 09:36:49 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Grelo destaca nascimento da filha como momento mais importante da vida]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/grelo-revela-que-nascimento-da-primeira-filha-foi-o-momento-mais-importante-de-sua-vida</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:00:00 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7185085b4ac50d99df7fb95e5eb55a0552a317ff]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor Grelo revelou que o nascimento de sua primeira filha, Angelina, foi o acontecimento mais marcante dos últimos meses e ressaltou a importância do apoio dos fãs para o sucesso em sua carreira.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor Grelo revelou que o nascimento de sua primeira filha, Angelina, foi o acontecimento mais marcante dos últimos meses e ressaltou a importância do apoio dos fãs para o sucesso em sua carreira.</p>
<p>Em novembro do ano passado, Grelo e sua esposa, Bruna Freitas, se tornaram pais pela primeira vez com a chegada de Angelina. O cantor expressou a alegria e emoção desse momento, afirmando que a pequena trouxe ainda mais luz para a rotina do casal e que a paternidade tem influenciado suas escolhas e inspirações.</p>
<p>Grelo destacou que a chegada da filha foi muito esperada e planejada, e que tem sido sua maior realização até agora. Além do lado pessoal, ele também comentou sobre seus planos profissionais e enfatizou que o apoio e receptividade do público foram fundamentais para as conquistas alcançadas em sua carreira.</p>
<p>O cantor segue focado em sua trajetória musical, motivado pela nova fase da vida e pelo carinho dos fãs.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lauana Prado anuncia gravidez do primeiro filho durante show no Rio de Janeiro]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/emocionada-lauana-prado-anuncia-gravidez-do-primeiro-filho-em-show-no-rj</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:07:08 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:4d65b43c510fdee84efa6a6fea2411793456b34f]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Lauana Prado revelou estar grávida do primeiro filho em um show realizado no Rio de Janeiro. A gestação é fruto de inseminação artificial.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Lauana Prado revelou estar grávida do primeiro filho em um show realizado no Rio de Janeiro. A gestação é fruto de inseminação artificial. Lauana Prado compartilhou a notícia da gravidez na noite de domingo, emocionando o público presente. A artista está solteira desde o término do noivado com Tati Dias, anunciado oficialmente no início do mês.</p>
<p>Antes do fim do relacionamento, Lauana havia comentado sobre o desejo de ampliar a família com Tati, que já é mãe de um menino de três anos. No entanto, os planos foram interrompidos após o término, que foi comunicado com respeito e gratidão por ambas as partes.</p>
<p>Após o término, Lauana tem mantido discrição sobre o assunto, limitando-se a publicar uma mensagem reflexiva em suas redes sociais, sem abordar diretamente o fim do relacionamento.</p>
<p>A cantora segue focada em sua carreira e na nova fase da maternidade que se inicia.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Henri Castelli fala pela primeira vez sobre crises convulsivas no BBB26]]></title>
<link>https://portalleodias.com/reality-show/no-fantastico-henri-castelli-fala-pela-1a-vez-sobre-crises-convulsivas-no-bbb26</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:40:44 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:e5abbfadedeb4fbca734bc5e5e18f66482686c80]]></guid>
<description><![CDATA[O ator Henri Castelli abriu o jogo sobre as convulsões que sofreu durante sua participação no BBB26, detalhando os momentos difíceis que enfrentou antes e depois das crises.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O ator Henri Castelli abriu o jogo sobre as convulsões que sofreu durante sua participação no BBB26, detalhando os momentos difíceis que enfrentou antes e depois das crises. Henri Castelli conversou com a jornalista Renata Ceribelli no programa Fantástico, onde relembrou os instantes que antecederam a perda de consciência e o socorro que recebeu. Ele contou que pensou estar ainda dentro da casa do reality, entrou em pânico, chorou e teve medo de morrer.</p>
<p>A primeira convulsão aconteceu durante uma prova de resistência, quando Castelli já sentiu sinais como tontura forte e visão embaralhada. Após ser levado ao hospital e receber alta, ele retornou à casa, mas sofreu uma segunda convulsão minutos depois, o que resultou em sua desclassificação do programa por razões médicas.</p>
<p>Henri Castelli foi anunciado como participante do BBB26 no início do mês e precisou deixar o reality após os episódios de saúde que enfrentou.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
