<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 03:36:42 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Duda Reis e Du Nunes celebram primeiro aniversário da filha Aurora com festa temática]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/duda-reis-e-du-nunes-comemoram-o-primeiro-aniversario-da-filha-aurora</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 03:00:36 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:3099efb1fd08e3e731ebab2afd11c1fd9bca8706]]></guid>
<description><![CDATA[Aurora, filha de Duda Reis e Du Nunes, completou um ano de vida em uma festa marcada por uma decoração encantadora e detalhes cuidadosamente planejados.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Aurora, filha de Duda Reis e Du Nunes, completou um ano de vida em uma festa marcada por uma decoração encantadora e detalhes cuidadosamente planejados. A celebração do primeiro aniversário de Aurora aconteceu em São Paulo, na Praça Pitangueira, em um evento realizado na tarde do dia 26 de janeiro. O cerimonial ficou por conta de Junior Donatto, conhecido por seu trabalho com celebridades, garantindo uma organização impecável.</p>
<p>O tema escolhido para a festa foi 'Jardim Encantado', que ganhou forma através da cenografia elaborada por Andrea Guimarães. A decoradora criou um ambiente que combinou elementos lúdicos e sofisticados, com flores, cogumelos cenográficos e uma paleta de cores suaves, proporcionando aos convidados uma experiência poética e acolhedora.</p>
<p>A comemoração destacou-se pela atenção aos detalhes e pela atmosfera mágica, refletindo o carinho dos pais na celebração do marco especial na vida da filha.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Klebber Toledo se declara à filha Clara em vídeo emocionante]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/klebber-toledo-se-declara-a-filha-e-encanta-com-video-sobre-paternidade</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 01:50:14 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:c91aae539dec96abfaf387b8ec5b5fb8c30c6a1b]]></guid>
<description><![CDATA[Klebber Toledo compartilhou nas redes sociais uma reflexão sobre a paternidade e o amor pela filha Clara, que completou um mês recentemente.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Klebber Toledo compartilhou nas redes sociais uma reflexão sobre a paternidade e o amor pela filha Clara, que completou um mês recentemente. O ator publicou um vídeo em que aparece com a bebê no colo, observando o pôr do sol, e escreveu uma mensagem sobre o aprendizado constante que a paternidade traz. Ele destacou que estar disponível para aprender é mais importante do que estar pronto para ser pai.</p>
<p>Clara é fruto do casamento de Klebber Toledo com Camila Queiroz. Na legenda, Klebber expressou seu desejo de estar ao lado da filha todos os dias e falou sobre a força e sabedoria que o amor pela filha proporciona, além de reconhecer que errar faz parte do processo.</p>
<p>A declaração do ator emocionou seus seguidores e reforçou a importância do amor e da dedicação na construção da relação entre pai e filha.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Romário nega tentativa de reconciliação com ex-namorada e destaca carinho especial]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/romario-nega-tentativa-de-reconciliacao-com-ex-carinho-especial</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:16:04 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7cac7be50acaa97b5b9d3804ad19be3895a98543]]></guid>
<description><![CDATA[O senador Romário esclareceu que enviou flores para a ex-namorada Alicya Gomes em celebração ao aniversário dela, mas negou qualquer tentativa de reatar o relacionamento.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O senador Romário esclareceu que enviou flores para a ex-namorada Alicya Gomes em celebração ao aniversário dela, mas negou qualquer tentativa de reatar o relacionamento. Romário enviou um buquê de flores para Alicya Gomes, estudante de nutrição, no dia em que ela completou aniversário. O gesto foi feito em nome do &quot;carinho especial&quot; que ele ainda possui pela jovem, com quem manteve um relacionamento que terminou em novembro do ano passado após pouco mais de um ano juntos.</p>
<p>Apesar do afeto demonstrado, o ex-jogador enfatizou que não houve tentativa de reconciliação entre eles. A declaração foi dada durante entrevista, na qual Romário deixou claro que o envio das flores não representa um recomeço no relacionamento.</p>
<p>Romário mantém o respeito pelo passado com Alicya, mas segue firme em sua posição de não retomar o namoro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Cariúcha encerra contrato com SBT após trajetória de destaque na emissora]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/de-garota-da-laje-a-estrelato-no-sbt-a-trajetoria-de-cariucha-na-emissora-de-silvio-santos</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:02:30 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:55bbaf22209440397260dda4e771d6f73b668507]]></guid>
<description><![CDATA[Cariúcha, conhecida como 'Garota da Laje', conquistou espaço no entretenimento brasileiro e decidiu não renovar seu contrato com o SBT.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Cariúcha, conhecida como 'Garota da Laje', conquistou espaço no entretenimento brasileiro e decidiu não renovar seu contrato com o SBT. A funkeira e influenciadora ganhou projeção nacional ao combinar carisma, língua afiada e presença de palco. Após participar de reality shows, Cariúcha integrou a programação do SBT, onde se tornou um dos rostos mais comentados do entretenimento.</p>
<p>O grande impulso para sua carreira mainstream ocorreu em 2023, quando participou do reality 'A Fazenda 15', na Record. Sua passagem pelo programa chamou atenção por declarações que movimentaram a dinâmica do confinamento, gerando repercussão em entrevistas e conteúdos da emissora.</p>
<p>Além da televisão, Cariúcha também fechou contrato com a Netflix para atuar em uma produção, ampliando ainda mais sua atuação no meio artístico. Nesta segunda-feira, a apresentadora optou por não renovar seu contrato com o SBT, encerrando assim seu ciclo na emissora de Silvio Santos.</p>
<p>Com uma trajetória marcada por transformações e conquistas, Cariúcha segue ampliando sua carreira no entretenimento brasileiro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
