<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 03:36:34 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[José Mayer reaparece em vídeo raro e recebe carinho de colegas da TV]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/jose-mayer-reaparece-em-raro-registro-nas-redes-e-recebe-carinho-de-colegas-da-tv</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:45:59 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:ea299947c6bc93e1072edda77a37f8ee870a5555]]></guid>
<description><![CDATA[Após longo período afastado das redes sociais, José Mayer compartilhou uma mensagem de gratidão em seu perfil no Instagram, emocionando amigos e fãs.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Após longo período afastado das redes sociais, José Mayer compartilhou uma mensagem de gratidão em seu perfil no Instagram, emocionando amigos e fãs. O ator aposentado surgiu em um cenário tranquilo, rodeado pelo jardim verde de seu sítio em Itaipava, na região serrana do Rio de Janeiro. Em um vídeo publicado recentemente, José Mayer falou de forma simples e reflexiva sobre a importância da gratidão e de compartilhar sentimentos positivos.</p>
<p>No vídeo, o galã veterano declarou: “Tanto tempo sem aparecer aqui, né? Nem teria motivos para aparecer se não para dizer que é importante a gente ser grato. Sentir-se bem, ser grato. Eu tenho esse sentimento bom. E é bom compartilhar coisas assim à toa!”.</p>
<p>A publicação recebeu diversas mensagens de carinho de artistas e amigos da televisão, que demonstraram apoio e afeto ao ator em sua rara aparição pública. A reaproximação de José Mayer com seus seguidores trouxe um momento de reflexão e afeto, destacando a importância do bem-estar emocional e da gratidão.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
