<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Fri, 23 Jan 2026 20:15:45 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Hospital confirma internação de Pedro do BBB26 para tratamento psiquiátrico]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/hospital-psiquiatrico-se-manifesta-sobre-internacao-de-pedro-do-bbb26</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:38:24 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:75c402862cd05942029dc68f53fe745644b13413]]></guid>
<description><![CDATA[Pedro Espíndola, ex-participante do BBB26, está internado em hospital psiquiátrico no Paraná, onde recebe acompanhamento médico e psicológico intensivo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Pedro Espíndola, ex-participante do BBB26, está internado em hospital psiquiátrico no Paraná, onde recebe acompanhamento médico e psicológico intensivo. O Hospital San Julian, localizado em Piraquara, Paraná, divulgou um comunicado oficial confirmando a internação de Pedro Henrique Espíndola desde o dia 21 de janeiro de 2026. O jovem de 22 anos foi encaminhado por equipamento de saúde do município de Pontal do Paraná, com regulação realizada pela Central de Leitos Psiquiátricos do Estado.</p>
<p>Na nota, a equipe responsável pelo tratamento destacou que Pedro está recebendo cuidados especializados com uma equipe multidisciplinar focada no cuidado integral da saúde mental. A internação visa oferecer acompanhamento médico e psicológico intensivo para o ex-BBB.</p>
<p>O hospital reforçou que a divulgação da informação atende à grande repercussão nacional e aos inúmeros contatos recebidos solicitando esclarecimentos sobre o estado de saúde do ex-participante do reality show.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Aline Campos se sente incompreendida após eliminação do BBB26]]></title>
<link>https://portalleodias.com/reality-show/me-senti-muito-incompreendida-diz-aline-campos-apos-ser-eliminada-do-bbb26</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:30:40 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:122876abadbc82aa862459147167d530f54494bc]]></guid>
<description><![CDATA[Aline Campos, primeira eliminada do Big Brother Brasil 26, falou sobre a experiência no confinamento e revelou ter se sentido injustiçada durante o programa.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Aline Campos, primeira eliminada do Big Brother Brasil 26, falou sobre a experiência no confinamento e revelou ter se sentido injustiçada durante o programa. A dançarina Aline Campos deixou o BBB26 na última terça-feira e aproveitou para abrir o coração sobre sua passagem pelo reality da Globo. Ela destacou um episódio que a marcou especialmente: durante a primeira compra coletiva da Xepa, seu pedido por uma caixa extra de ovos não foi aceito pelos colegas.</p>
<p>Aline explicou que, apesar de contribuir com as estalecas para comprar carne e outros itens que nem consumia, não entendia por que não poderia usar seu próprio dinheiro para comprar os ovos. Ela relatou que se sentiu incompreendida e injustiçada, atribuindo a situação a uma implicância dos demais participantes.</p>
<p>A experiência no BBB26 deixou Aline com sentimentos mistos, principalmente por ter sentido falta de solidariedade em momentos importantes dentro do confinamento.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[STJ mantém condenação de Felipe Prior por estupro]]></title>
<link>https://portalleodias.com/noticias/stj-nega-recurso-e-mantem-condenacao-do-ex-bbb-felipe-prior-por-estupro</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:26:36 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:686dbff18ee4821b2234f5efaf45d45468894db0]]></guid>
<description><![CDATA[O Superior Tribunal de Justiça confirmou a sentença de oito anos em regime semiaberto contra o ex-BBB Felipe Prior pelo crime de estupro ocorrido em 2014.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O Superior Tribunal de Justiça confirmou a sentença de oito anos em regime semiaberto contra o ex-BBB Felipe Prior pelo crime de estupro ocorrido em 2014. A decisão que mantém a condenação foi assinada pelo ministro Reynaldo Soares da Fonseca no dia 19 de dezembro, reafirmando o entendimento das instâncias anteriores.</p>
<p>Felipe Prior ainda pode recorrer da decisão, mas a sentença vigente determina o cumprimento da pena em regime inicial semiaberto. A matéria contém relatos sensíveis relacionados a agressão e abuso sexual, e orienta que vítimas ou pessoas próximas busquem ajuda e denunciem por meio do telefone 180.</p>
<p>O caso segue em andamento na Justiça, com possibilidade de novos recursos por parte da defesa.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
