<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 21:36:40 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Lauana Prado revela conexão especial com música antiga para anunciar gravidez]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lauana-prado-explica-escolha-de-musica-gravada-ha-5-anos-para-revelar-gravidez</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:48:58 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d9362db5eeb08d5a657535023173c46c87a06cdb]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Lauana Prado escolheu uma canção de 2020 para embalar o anúncio de sua gravidez, destacando a emoção e o significado por trás da escolha.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Lauana Prado escolheu uma canção de 2020 para embalar o anúncio de sua gravidez, destacando a emoção e o significado por trás da escolha. Durante um momento marcante em seu show, Lauana Prado apresentou um vídeo do ultrassom no telão, acompanhado pela música &quot;Coisa Rara&quot;, que foi escrita há cinco anos. A artista explicou que essa canção tem um significado especial, pois foi criada exatamente quando ela começou a desejar ser mãe.</p>
<p>A cantora ressaltou que ao mostrar o ultrassom, quis compartilhar um momento íntimo e considerado um verdadeiro &quot;milagre&quot; com seu público, transformando o anúncio em uma experiência artística e emocional.</p>
<p>A revelação da gravidez de Lauana Prado ganhou um toque de sensibilidade e conexão emocional, refletindo sua trajetória pessoal e a importância da música em sua vida.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lauana Prado revela mudança radical na rotina após descobrir gravidez]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/parei-tudo-lauana-prado-revela-mudanca-radical-na-rotina-apos-descobrir-a-gravidez</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:41:31 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1776b59adead0a63e9970f44d230723e9b1089ce]]></guid>
<description><![CDATA[Grávida, a cantora sertaneja Lauana Prado contou como a maternidade transformou suas prioridades e sua rotina, deixando de lado a vida agitada para focar na saúde e no bem-estar do bebê.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Grávida, a cantora sertaneja Lauana Prado contou como a maternidade transformou suas prioridades e sua rotina, deixando de lado a vida agitada para focar na saúde e no bem-estar do bebê.</p>
<p>Em entrevista exclusiva, Lauana Prado falou sobre a transformação que a maternidade trouxe para sua vida. Ela explicou que a 'Lauana da noite' deu lugar a uma mulher focada em saúde e proteção, abandonando festas e baladas para garantir um ambiente tranquilo para o bebê.</p>
<p>A sertaneja admitiu que, em poucos meses, suas prioridades mudaram completamente, com o senso de responsabilidade falando mais alto e a agitação social sendo deixada de lado. Para ela, tudo agora gira em torno do conforto e da segurança que precisa passar para a criança que está a caminho.</p>
<p>Lauana Prado segue aproveitando essa nova fase da vida, mostrando que a maternidade trouxe uma nova perspectiva e um novo ritmo para sua rotina.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
