<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 15:36:37 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Filho de David Beckham expõe crise familiar e acusa pais de tentarem arruinar casamento]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/entenda-a-polemica-envolvendo-as-acusacoes-do-filho-de-david-beckham-contra-os-pais</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:33:04 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:eaaddd854500bf37bc7878902c4146abd27b71ab]]></guid>
<description><![CDATA[Brooklyn Beckham revelou uma disputa familiar envolvendo seus pais, David e Victoria Beckham, e seu casamento com Nicola Peltz, alegando tentativas de sabotagem e humilhação.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Brooklyn Beckham revelou uma disputa familiar envolvendo seus pais, David e Victoria Beckham, e seu casamento com Nicola Peltz, alegando tentativas de sabotagem e humilhação. Quatro anos após o casamento luxuoso com Nicola Peltz, Brooklyn Beckham usou sua conta no Instagram para compartilhar uma situação delicada dentro da família. Ele afirmou que seus pais tentaram arruinar seu relacionamento desde antes do casamento e que tais ações continuaram após a cerimônia.</p>
<p>Em seu desabafo, Brooklyn negou rumores de que seria controlado pela esposa e relatou incidentes ocorridos na primeira noite do casal, em abril de 2022. Entre as acusações, destacou que Victoria Beckham teria dançado de forma considerada inapropriada e tentado sabotar o vestido da noiva.</p>
<p>David Beckham respondeu às declarações do filho, mencionando que as crianças têm o direito de errar, indicando uma tentativa de amenizar a situação e reconhecer as dificuldades familiares.</p>
<p>A exposição dessa crise familiar mostra que, mesmo em famílias famosas, os conflitos pessoais podem ganhar espaço público, revelando desafios que vão além das aparências.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
