<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 15:36:55 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Bruna Griphao revela sugestão direta de cirurgiã plástica e reage com ironia]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/bruna-griphao-expoe-sugestao-inusitada-de-cirurgia-e-ironiza-amei-a-abordagem</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:04:08 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:e5b7ffb0ce7ac46251e75587e7d051501b154365]]></guid>
<description><![CDATA[A atriz Bruna Griphao compartilhou em seu Instagram uma mensagem inesperada de uma cirurgiã plástica que sugeriu uma rinoplastia de forma bastante direta.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A atriz Bruna Griphao compartilhou em seu Instagram uma mensagem inesperada de uma cirurgiã plástica que sugeriu uma rinoplastia de forma bastante direta. Bruna Griphao, conhecida por sua atuação e presença nas redes sociais, mostrou aos seus seguidores uma abordagem inusitada que recebeu por mensagem direta. Sem qualquer cumprimento inicial, a cirurgiã plástica foi direta ao ponto ao sugerir que a atriz fizesse uma cirurgia no nariz.</p>
<p>A mensagem, que dizia apenas &quot;Oiii, vamos de rino?&quot;, surpreendeu Bruna, que reagiu com ironia e comentou sobre a ousadia da abordagem. A atriz, que tem 26 anos, não esperava uma proposta tão direta e expôs o ocorrido para seu público.</p>
<p>Além dessa situação, Bruna também tem se dedicado como musa do Salgueiro e compartilha detalhes de sua rotina intensa durante o Carnaval, mostrando seu envolvimento com a cultura e o samba.</p>
<p>A interação inesperada entre Bruna Griphao e a cirurgiã plástica chamou a atenção pela falta de formalidade e pela espontaneidade da atriz ao dividir o momento com seus seguidores.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Giullia Buscaccio fala sobre carreira e planos para 2026]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/suzaninha-ela-nao-e-facil-giullia-fala-sobre-donos-do-jogo-2-e-planos-para-2026</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:51:44 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:53189bb761792aaaffd0b89f25c11aef54a2c885]]></guid>
<description><![CDATA[Giullia Buscaccio comenta o impacto de seus trabalhos recentes e revela expectativas para os próximos anos durante evento na Cidade do Samba.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Giullia Buscaccio comenta o impacto de seus trabalhos recentes e revela expectativas para os próximos anos durante evento na Cidade do Samba. Durante uma ação especial com aula de samba no barracão da Vila Isabel, na Cidade do Samba, Giullia Buscaccio conversou sobre o momento positivo que vive em sua carreira. A atriz destacou a importância dos papéis que interpretou em produções como &quot;Renascer&quot;, &quot;Donos do Jogo&quot; e &quot;Arcanjo Renegado&quot;.</p>
<p>Giullia ressaltou que o ano de 2025 foi um ponto de virada tanto pessoal quanto profissional. Ela afirmou estar muito feliz com o que vivenciou e enxerga esse período como o início das conquistas que deseja alcançar em 2026.</p>
<p>A atriz segue celebrando sua fase madura na carreira e projeta novidades para os próximos projetos, mantendo o foco em continuar crescendo profissionalmente.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lucas Penteado revela perdas financeiras e distanciamento do elenco após o 'BBB 21']]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lucas-penteado-revela-perdas-financeiras-e-distanciamento-do-elenco-apos-o-bbb-21</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:21:32 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1e59e24eb6e5cdf6be9b8fbf364b0d2218b2f0e9]]></guid>
<description><![CDATA[Lucas Penteado recorda o auge da exposição após sua saída do 'Big Brother Brasil 21' e comenta sobre as dificuldades enfrentadas no mercado publicitário devido a cláusulas contratuais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Lucas Penteado recorda o auge da exposição após sua saída do 'Big Brother Brasil 21' e comenta sobre as dificuldades enfrentadas no mercado publicitário devido a cláusulas contratuais.</p>
<p>Na época de sua desistência do 'Big Brother Brasil 21', Lucas Penteado teve seu nome amplamente comentado nas redes sociais, ganhando grande visibilidade e despertando interesse de marcas e empresas.</p>
<p>No entanto, o ator enfrentou limitações contratuais que impediram a concretização de parcerias importantes. Ele mencionou que uma oferta de parceria no valor de R$ 600 mil foi bloqueada por conflito com cláusulas relacionadas à TV Globo e ao programa.</p>
<p>Essas restrições tiveram impacto direto em sua vida profissional e financeira, restringindo sua atuação no mercado após o reality. Lucas também destacou que, após o programa, manteve uma relação próxima apenas com Gil do Vigor, indicando um distanciamento do restante do elenco.</p>
<p>O ex-brother segue refletindo sobre os desafios enfrentados após o 'BBB 21', especialmente no que diz respeito às limitações contratuais e às relações pessoais com os colegas de programa.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
