<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 17 Jan 2026 09:36:36 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Luan Pereira é socorrido após sofrer arritmia cardíaca em show em SP]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/luan-pereira-sofre-arritmia-cardiaca-apos-show-em-sp-e-e-socorrido-as-pressas</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:10:09 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:89da44929ea5cddbc994ba71b4a35f3092392be3]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor Luan Pereira passou por um susto após apresentar problemas cardíacos durante uma apresentação em São Sebastião, São Paulo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor Luan Pereira passou por um susto após apresentar problemas cardíacos durante uma apresentação em São Sebastião, São Paulo. Na madrugada do último sábado, Luan Pereira, de 22 anos, apresentou um quadro de arritmia cardíaca, pressão alta e taquicardia após um show. A equipe do artista divulgou informações sobre o estado de saúde do cantor, que precisou deixar o local em uma ambulância.</p>
<p>Um vídeo divulgado nas redes sociais mostra o momento em que Luan recebe os primeiros socorros. Nas imagens, ele aparece deitado em uma maca, aparentando não estar totalmente consciente, enquanto é carregado por profissionais até a ambulância.</p>
<p>O cantor segue sob cuidados médicos após o ocorrido.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Leandra Leal comenta rotina intensa nas gravações de novela na Globo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/leandra-leal-comenta-rotina-com-escala-6x1-na-globo-e-bem-puxado</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 04:51:50 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7eba3de4d237a2dfad093d1bf72d924f2b2448bf]]></guid>
<description><![CDATA[Leandra Leal, que retorna às novelas após mais de uma década, falou sobre o ritmo puxado das gravações na TV Globo, destacando a escala 6x1.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Leandra Leal, que retorna às novelas após mais de uma década, falou sobre o ritmo puxado das gravações na TV Globo, destacando a escala 6x1. A atriz Leandra Leal, que interpreta Zilá em &quot;Coração Acelerado&quot;, falou abertamente sobre a rotina desgastante nos bastidores da TV Globo. Ela destacou que a escala de trabalho 6x1 adotada nas gravações é bastante intensa e diferente do ritmo do cinema e outras produções audiovisuais, que costumam trabalhar em escala 5x2.</p>
<p>Leandra voltou às telenovelas após mais de 10 anos afastada, sendo sua última participação em novelas em &quot;Babilônia&quot;, de 2015. Ela ressaltou que fazer novela exige um esforço diário e constante, o que torna a experiência bastante puxada em comparação com outras formas de produção.</p>
<p>A atriz segue firme na nova fase de sua carreira, adaptando-se ao ritmo acelerado das gravações e retornando ao universo das telenovelas na Globo.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
