<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 21:36:37 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Xanddy Harmonia faz primeira aparição após internação e tranquiliza fãs]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/xanddy-harmonia-faz-primeira-aparicao-apos-internacao-e-tranquiliza-fas</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:29:23 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:be1860beb257f691b2b755cb7b6755f49d954c92]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor se manifestou nas redes sociais após ser hospitalizado de última hora, agradeceu o apoio recebido e garantiu que em breve voltará aos palcos.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor se manifestou nas redes sociais após ser hospitalizado de última hora, agradeceu o apoio recebido e garantiu que em breve voltará aos palcos. Xanddy Harmonia usou as redes sociais para tranquilizar os fãs e agradecer as mensagens de carinho após uma internação de última hora. O cantor foi hospitalizado em Salvador devido a uma gastroenterite de origem infecciosa, o que levou ao cancelamento de um show no Rio de Janeiro.</p>
<p>Em sua mensagem, Xanddy afirmou que está bem e sob cuidados médicos. Ele agradeceu à equipe que o atende e reforçou que em breve estará de volta aos palcos, destacando a importância de cuidar da saúde e aproveitar as oportunidades para se cuidar.</p>
<p>O cantor segue recebendo apoio dos fãs e promete encontros ainda esta semana, mostrando otimismo em sua recuperação.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lucas Guimarães se pronuncia sobre fotos com Luan Frank e esclarece situação]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lucas-guimaraes-quebra-o-silencio-sobre-flagra-com-suposto-affair-veja</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:19:44 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:319ba24fd824e7999690ac36a04a4987d3b52817]]></guid>
<description><![CDATA[Após fotos ao lado do ator e modelo Luan Frank gerarem especulações, Lucas Guimarães confirma aproximação, mas diz que não quer um namoro no momento.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Após fotos ao lado do ator e modelo Luan Frank gerarem especulações, Lucas Guimarães confirma aproximação, mas diz que não quer um namoro no momento. Lucas Guimarães foi visto curtindo um dia de praia com Luan Frank, o que despertou curiosidade nas redes sociais sobre um possível romance entre os dois. O apresentador decidiu esclarecer a situação e falou abertamente sobre o relacionamento com o ator e modelo.</p>
<p>Ele confirmou que há uma aproximação entre eles, mas destacou que o momento é de se conhecer melhor, sem pressa para definir um namoro. Lucas pediu tranquilidade aos fãs que torcem por um relacionamento, ressaltando que prefere não pular etapas.</p>
<p>O apresentador, que já foi casado com Carlinhos Maia, mantém o foco em construir essa nova relação com calma, sem criar expectativas precipitadas. Assim, Lucas Guimarães coloca um ponto final nas especulações, deixando claro que, por enquanto, o que existe é uma aproximação e o desejo de conhecer melhor Luan Frank.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
