<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 03:36:54 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[David Beckham se pronuncia após filho expor crise familiar]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/david-beckham-reage-apos-filho-expor-crise-familiar-criancas-tem-o-direito-de-errar</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 03:14:13 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:eb9a96fe202f2c31849346053b7133181263c3e1]]></guid>
<description><![CDATA[David Beckham falou publicamente pela primeira vez após Brooklyn Beckham revelar detalhes sobre o rompimento com a família.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>David Beckham falou publicamente pela primeira vez após Brooklyn Beckham revelar detalhes sobre o rompimento com a família. Brooklyn Beckham, filho mais velho de David e Victoria Beckham, comentou abertamente sobre o distanciamento familiar, acusando os pais de manipular a imprensa e de terem interferido em seu casamento com Nicola Peltz.</p>
<p>Em entrevista à CNBC, David Beckham abordou de forma geral o impacto das redes sociais na vida dos jovens, ressaltando que o acesso precoce a essas plataformas pode ser perigoso. Ele destacou a importância de reconhecer que crianças e adolescentes têm o direito de cometer erros durante seu desenvolvimento.</p>
<p>A declaração marca a primeira manifestação pública de David Beckham após as revelações feitas por Brooklyn sobre os conflitos familiares.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Passado de Luan Frank, affair de Lucas Guimarães, é revelado]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/passado-revelado-affair-de-lucas-guimaraes-atuava-como-acompanhante-de-luxo-na-europa</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 01:15:50 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:60cf477b477de607b8f50fba1c69e85da72765e1]]></guid>
<description><![CDATA[Luan Frank, que está se envolvendo com o apresentador Lucas Guimarães, teve seu passado profissional como acompanhante de luxo na Europa divulgado recentemente.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Luan Frank, que está se envolvendo com o apresentador Lucas Guimarães, teve seu passado profissional como acompanhante de luxo na Europa divulgado recentemente. Luan Frank, conhecido nas redes sociais como ator e modelo fotográfico, teria atuado como acompanhante de luxo fora do Brasil. Além disso, ele mantinha um perfil ativo em uma plataforma de conteúdo adulto, onde comercializava material íntimo.</p>
<p>A conta usada para promover serviços de entretenimento adulto estava disponível em uma plataforma internacional, mas foi desativada recentemente. A mensagem atual indica que o perfil não está mais disponível, direcionando para outros perfis semelhantes.</p>
<p>O histórico de Luan Frank, até então pouco conhecido, agora ganha destaque e novos contornos nos bastidores da internet.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Susana Vieira comenta saída de Pedro do BBB 26 e destaca ambiente negativo na casa]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/susana-vieira-comenta-saida-de-pedro-do-bbb-26-pesava-o-ambiente</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:27:42 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:775cf34d4f1daebeebdd2a316a5dbd3a1e360dfa]]></guid>
<description><![CDATA[A atriz Susana Vieira falou sobre a expulsão de Pedro do BBB 26, destacando que a postura do participante contribuiu para um clima negativo no reality.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A atriz Susana Vieira falou sobre a expulsão de Pedro do BBB 26, destacando que a postura do participante contribuiu para um clima negativo no reality. Durante uma entrevista, Susana Vieira avaliou a participação de Pedro no BBB 26 e comentou que a saída dele foi resultado de um comportamento inadequado. Ela resumiu a situação afirmando que ele saiu por ter assediado uma colega de confinamento.</p>
<p>A atriz ainda mencionou que o ambiente dentro da casa pesava, sugerindo que a postura de Pedro influenciou negativamente o clima entre os participantes. Susana Vieira segue acompanhando o reality e comentando os acontecimentos, mantendo sua opinião sobre a importância do respeito e do comportamento adequado dentro da casa.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca antecipa viagem e embarca para Madri nesta noite]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-muda-planos-e-embarca-para-madri-nesta-noite-saiba-o-motivo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 23:30:18 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:64134c2507fd8578afefeab9d55e40613d99800b]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca mudou seus planos e embarca ainda nesta noite para Madri, onde encontrará o namorado Vini Jr. A viagem foi antecipada após um imprevisto no Rio de Janeiro.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca mudou seus planos e embarca ainda nesta noite para Madri, onde encontrará o namorado Vini Jr. A viagem foi antecipada após um imprevisto no Rio de Janeiro. A influenciadora digital tinha compromisso com a Acadêmicos da Grande Rio nesta terça-feira, mas a atividade foi cancelada devido à forte chuva e ao alerta vermelho emitido pela Defesa Civil no Rio de Janeiro. Com isso, Virginia decidiu antecipar a viagem e seguirá para a Espanha acompanhada do melhor amigo, Lucas Guedez.</p>
<p>O trajeto da viagem inclui saída de Goiânia, conexão em Guarulhos e, em seguida, o voo internacional para Madri. Inicialmente, a viagem estava programada para quinta-feira, mas foi antecipada para esta noite.</p>
<p>Virginia Fonseca passará alguns dias ao lado do namorado em Madri, após a mudança de agenda causada pelas condições climáticas no Rio de Janeiro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Chuva intensa adia ensaio da Grande Rio e altera agenda de Virginia Fonseca]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-cancelamento-de-ensaio-da-grande-rio-saiba-como-fica-a-agenda-de-virginia</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 21:48:27 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:5d00d0b93bff8d02e947e53527538f588d7ac5d6]]></guid>
<description><![CDATA[A forte chuva que atingiu o Rio de Janeiro causou o cancelamento do ensaio da Acadêmicos da Grande Rio, impactando a programação de Virginia Fonseca, rainha de bateria da escola.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A forte chuva que atingiu o Rio de Janeiro causou o cancelamento do ensaio da Acadêmicos da Grande Rio, impactando a programação de Virginia Fonseca, rainha de bateria da escola. Virginia Fonseca anunciou o cancelamento do ensaio previsto para o dia 20 de janeiro devido aos alagamentos causados pela chuva intensa, que acumulou cerca de 200 milímetros nos bairros próximos à quadra da Grande Rio. A influenciadora comunicou a mudança em sua agenda por meio das redes sociais enquanto estava em seu jatinho acompanhada do amigo Lucas Guedez.</p>
<p>Apesar da frustração, Virginia explicou que a situação exigiu cautela. Com a previsão de mais chuva, parte dos integrantes da escola permanece mobilizada para ajudar na recuperação de casas alagadas, enquanto outros evitam sair para prevenir novos transtornos.</p>
<p>A alteração na programação reforça os cuidados necessários diante das condições climáticas adversas, enquanto a comunidade da Grande Rio se organiza para enfrentar os impactos da tempestade.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
