<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 09:36:46 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Neta de Manoel Carlos presta homenagem e relembra conselho do avô]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/neta-de-manoel-carlos-presta-homenagem-e-relembra-conselho-do-avo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:58:14 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:a0f1dd1cb4dc69f16411f86d27810b531226b14d]]></guid>
<description><![CDATA[Sofia Frank, neta do autor Manoel Carlos, que faleceu recentemente, compartilhou registros da infância e momentos marcantes ao lado do avô, destacando sua importância pessoal e cultural.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Sofia Frank, neta do autor Manoel Carlos, que faleceu recentemente, compartilhou registros da infância e momentos marcantes ao lado do avô, destacando sua importância pessoal e cultural.</p>
<p>Sofia Frank expressou sua dificuldade em encontrar palavras para descrever o impacto da morte de Manoel Carlos, a quem chamava carinhosamente de 'vovô Maneco' ou 'vovô Marreco'. Ela ressaltou que a obra do avô influenciou profundamente sua vida e visão de mundo.</p>
<p>Em sua homenagem, Sofia destacou a relevância do autor para muitos brasileiros e mencionou um conselho dado por ele em tom de bronca, que permanece inesquecível para ela. A neta também compartilhou fotos que registram a convivência entre os dois, resgatando memórias da infância.</p>
<p>A homenagem de Sofia Frank reforça o legado afetivo e cultural deixado por Manoel Carlos, lembrado não apenas como um grande autor, mas também como uma presença marcante na vida de sua família.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Médico detalha últimos momentos de Isabel Veloso no hospital]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/medico-detalha-ultimos-momentos-de-isabel-veloso-em-hospital-semblante-de-paz</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:09:22 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8a299118df04c61f028dc0fdb2863e6e1972b3cc]]></guid>
<description><![CDATA[O oncologista Bruno Bereza compartilhou detalhes sobre os momentos finais da influenciadora Isabel Veloso, que faleceu aos 19 anos devido a complicações de um linfoma de Hodgkin.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O oncologista Bruno Bereza compartilhou detalhes sobre os momentos finais da influenciadora Isabel Veloso, que faleceu aos 19 anos devido a complicações de um linfoma de Hodgkin. Isabel Veloso enfrentava um linfoma de Hodgkin, um tipo de câncer do sistema linfático. O médico relembrou que a jovem demonstrava bastante receio em relação ao transplante de medula óssea, procedimento que estava prestes a realizar.</p>
<p>Na véspera da cirurgia, Bruno Bereza se reuniu com Isabel e o marido dela, Lucas Borbas, para esclarecer dúvidas e alinhar expectativas. Durante o encontro, o médico garantiu que continuaria acompanhando e oferecendo suporte à influenciadora.</p>
<p>O oncologista descreveu o semblante de Isabel nos últimos momentos como de paz, ressaltando que a despedida foi marcada por amor e tranquilidade. Isabel Veloso faleceu no dia 10 de janeiro, deixando uma lembrança de coragem e serenidade em seus últimos dias.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca usa compressas de gelo para aliviar dor de dente siso]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-tratar-enxaqueca-virginia-recorre-a-compressas-de-gelo-para-aliviar-novas-dores</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 05:56:41 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d9e43c00a53e443538934c219014714191e450a9]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora Virginia Fonseca recorreu a compressas de gelo para aliviar dores intensas causadas por um dente siso, priorizando o cuidado com a saúde.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora Virginia Fonseca recorreu a compressas de gelo para aliviar dores intensas causadas por um dente siso, priorizando o cuidado com a saúde. Virginia Fonseca, de 26 anos, foi vista utilizando duas compressas de gelo na cabeça para tentar amenizar as fortes dores provocadas pelo dente siso. Ela compartilhou que, apesar de ter planos para outras atividades, optou pelo tratamento caseiro para aliviar o desconforto.</p>
<p>A influenciadora tem histórico de crises de enxaqueca e, no ano anterior, passou por um tratamento específico que incluía sessões de fisioterapia no crânio e aplicação de injeções no pescoço para controlar dores de cabeça intensas.</p>
<p>Virginia continua dividindo com seus seguidores os cuidados com a saúde, mostrando a importância de priorizar o bem-estar mesmo diante da rotina agitada.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Fã resgata foto antiga de Poliana Rocha e Zé Felipe com apenas 6 meses]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/fa-resgata-foto-de-poliana-rocha-e-ze-felipe-em-revista-de-26-anos-atras-veja-o-registro</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 03:55:31 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f207cbeeb7173fb9fc75d4a0917a0ab410a81e00]]></guid>
<description><![CDATA[Uma fã compartilhou uma revista de 26 anos atrás que traz Poliana Rocha e o filho Zé Felipe ainda bebê, registrando um momento especial da família.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Uma fã compartilhou uma revista de 26 anos atrás que traz Poliana Rocha e o filho Zé Felipe ainda bebê, registrando um momento especial da família. Na edição da revista Caras de 1998, Poliana Rocha aparece com 21 anos ao lado do filho Zé Felipe, que tinha apenas seis meses de idade na época. A publicação traz diversas fotos da família, mostrando um registro raro e carinhoso do cantor ainda bebê.</p>
<p>O vídeo compartilhado pela fã também destaca outras notícias daquela época, como o anúncio da gravidez de Carolina Dieckmann. Poliana reagiu ao conteúdo e compartilhou em seu perfil, comentando de forma carinhosa sobre as imagens.</p>
<p>Além disso, a internauta chamou atenção para a semelhança entre Zé Felipe e sua filha Maria Flor, fruto do antigo casamento com Virginia Fonseca. O cantor, que também namorou a cantora Ana Castela, é pai de outros filhos além de Maria Flor.</p>
<p>O registro resgatado pela fã traz uma lembrança especial da trajetória de Poliana Rocha e Zé Felipe, celebrada por seguidores e pela própria influenciadora.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
