<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 17 Jan 2026 21:36:35 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Juliette rebate internauta e destaca importância da educação em sua trajetória]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-ironia-sobre-estudos-juliette-rebate-internauta-e-exalta-trajetoria-antes-do-bbb</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 17:40:31 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:fa5bc219422a6af7c35f7fc53784a3fe93c4654c]]></guid>
<description><![CDATA[Juliette Freire respondeu a um comentário irônico nas redes sociais após celebrar o desempenho dos sobrinhos no Enem, enfatizando o valor dos estudos em sua vida.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Juliette Freire respondeu a um comentário irônico nas redes sociais após celebrar o desempenho dos sobrinhos no Enem, enfatizando o valor dos estudos em sua vida. Neste sábado (17), Juliette Freire usou suas redes sociais para celebrar o bom desempenho dos sobrinhos no Exame Nacional do Ensino Médio (Enem). A campeã do 'BBB21' ressaltou a educação como uma ferramenta essencial para a transformação pessoal e social.</p>
<p>Após a publicação, um internauta fez um comentário irônico questionando a relação entre educação e sucesso financeiro. Juliette prontamente rebateu a crítica, reforçando a importância dos estudos em sua trajetória antes de alcançar a fama no reality show.</p>
<p>A artista reafirmou que a educação sempre será o melhor caminho, destacando seu papel fundamental em sua vida e na conquista dos familiares.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Marcus Majella fala sobre o filme que resgata sonhos deixados por Paulo Gustavo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/marcus-majella-revela-que-seu-novo-filme-resgata-ideias-e-sonhos-deixados-por-paulo-gustavo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:19:16 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:61d6e03da10b9ea3de6e721fc46d616c70f521c3]]></guid>
<description><![CDATA[Protagonista de “Agentes Muito Especiais”, Marcus Majella comenta a carga emocional do filme, que nasceu a partir de uma ideia desenvolvida com Paulo Gustavo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Protagonista de “Agentes Muito Especiais”, Marcus Majella comenta a carga emocional do filme, que nasceu a partir de uma ideia desenvolvida com Paulo Gustavo. Marcus Majella destacou que o projeto vai além da comédia policial e traz elementos pessoais ligados à amizade com Paulo Gustavo, humorista que faleceu em 2021 devido a complicações da Covid-19.</p>
<p>O ator afirmou que o filme mexe muito com ele e que, em alguns momentos, sente a ausência do amigo, desejando que Paulo estivesse presente para viver esse sonho ao seu lado. Ao mesmo tempo, Majella expressou orgulho por terem conseguido realizar algo que era muito importante para Paulo Gustavo.</p>
<p>“Agentes Muito Especiais” estreia nos cinemas trazendo memórias afetivas e o legado da parceria entre os dois artistas.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
