<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 09:36:43 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Lauana Prado desabafa sobre estado de saúde: "Primeiro resfriado estando grávida"]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lauana-prado-desabafa-sobre-estado-de-saude-primeiro-resfriado-estando-gravida</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 07:25:06 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:e4a7ad4580e240c5d4b472e3370294b58cbbf59f]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora sertaneja Lauana Prado tranquilizou seus seguidores ao revelar que está enfrentando um resfriado durante sua primeira gestação, mas mantém cuidados para amenizar os sintomas.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora sertaneja Lauana Prado tranquilizou seus seguidores ao revelar que está enfrentando um resfriado durante sua primeira gestação, mas mantém cuidados para amenizar os sintomas.</p>
<p>Lauana Prado, de 36 anos, compartilhou nas redes sociais que está lidando com um quadro de gripe enquanto vive um momento especial: sua primeira gravidez. A artista anunciou a gestação recentemente durante um show no Rio de Janeiro.</p>
<p>Apesar dos sintomas típicos de uma infecção respiratória, Lauana segue sua rotina de shows e compromissos, adotando cuidados como o consumo de chás de erva cidreira e camomila para aliviar a coriza. Ela também mencionou que conversou com o bebê para ajudar a afastar a gripe.</p>
<p>Com essa atitude tranquila e cuidados médicos, Lauana Prado continua acompanhando sua gestação e compartilhando a experiência com seus fãs.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Endrick elogia mudança de visual da esposa Gabriely Miranda]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apaixonado-endrick-rege-a-mudanca-de-visual-da-esposa-voce-e-tao-perfeita</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 07:22:05 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:9f60caefdcc19ae7240a37643436281a495c0f3b]]></guid>
<description><![CDATA[Gabriely Miranda clareou os cabelos e recebeu elogios do marido, o jogador Endrick, além dos seguidores nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Gabriely Miranda clareou os cabelos e recebeu elogios do marido, o jogador Endrick, além dos seguidores nas redes sociais. A influenciadora Gabriely Miranda, de 21 anos, decidiu renovar o visual clareando os fios nesta sexta-feira (23/1). A transformação chamou atenção nas redes sociais, onde ela compartilhou o resultado com os seguidores.</p>
<p>Endrick, marido de Gabriely, reagiu de forma carinhosa à mudança. &quot;Te amo. Você é tão perfeita, amor. Tá maluco&quot;, comentou o jogador. Os fãs também se mostraram impressionados e elogiaram a nova aparência da influenciadora.</p>
<p>A mudança de visual de Gabriely Miranda foi recebida com entusiasmo e demonstrações de carinho tanto do marido quanto dos seguidores.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Paolla Oliveira celebra 20 anos de carreira: "Fui me transformando a cada personagem"]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/paolla-oliveira-celebra-20-anos-de-carreira-fui-me-transformando-a-cada-personagem</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 06:25:08 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:449eb8904646395c2f38b2a6e137c1cec65b56a3]]></guid>
<description><![CDATA[Paolla Oliveira comemorou duas décadas de atuação com um vídeo que reuniu momentos marcantes de sua trajetória na televisão e no teatro, refletindo sobre as lições e transformações vividas ao longo do caminho.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Paolla Oliveira comemorou duas décadas de atuação com um vídeo que reuniu momentos marcantes de sua trajetória na televisão e no teatro, refletindo sobre as lições e transformações vividas ao longo do caminho.</p>
<p>A atriz usou as redes sociais para compartilhar um vídeo em que relembra personagens que marcaram sua carreira, destacando os aprendizados e desafios enfrentados durante esses anos. Paolla ressaltou a importância de buscar, trocar e encontrar o outro, além de aprender com os erros e persistir na profissão.</p>
<p>Na legenda da publicação, ela afirmou que a atuação a ensinou a sustentar o risco e a descoberta como parte do processo, mencionando que se transformou a cada personagem e seguiu em modo sobrevivência, dizendo sim e lidando com as consequências.</p>
<p>Com essa reflexão, Paolla Oliveira celebra não apenas o tempo de carreira, mas também o crescimento pessoal e profissional proporcionado pela arte de atuar.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
