<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 15:36:40 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Web questiona salário de Pedro, do BBB26, que é ambulante e possui patrimônio]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/r-20-mil-esse-mes-web-questiona-salario-de-pedro-do-bbb26-que-e-ambulante</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:16:24 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:8c5df0eb591afad60e6440add9892c7fdebf1f19]]></guid>
<description><![CDATA[Pedro Henrique, participante do grupo pipoca do BBB26, revelou detalhes sobre sua ocupação e patrimônio, gerando dúvidas entre internautas sobre seus rendimentos.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Pedro Henrique, participante do grupo pipoca do BBB26, revelou detalhes sobre sua ocupação e patrimônio, gerando dúvidas entre internautas sobre seus rendimentos. Em entrevista concedida em março do ano passado, Pedro Henrique contou que trabalha como vendedor ambulante de flores e que sua atual ocupação é distribuir 'um pouquinho de amor e solidariedade'. Além disso, ele mencionou ter conquistado um patrimônio que inclui uma casa, dois carros e um terreno na praia.</p>
<p>Apesar dessas informações, o participante gerou questionamentos na internet após afirmar em seu vídeo de apresentação que não tem dinheiro para bancar o enxoval do primeiro filho. A discrepância entre o patrimônio declarado e a alegação de dificuldades financeiras motivou debates entre os internautas.</p>
<p>Pedro segue no BBB26 e continua compartilhando detalhes de sua vida, enquanto o público acompanha sua trajetória dentro do reality.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
