<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 15:36:38 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Esposa revela ciúme excessivo e controle de João Lima antes das agressões]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/era-controle-esposa-expoe-ciume-assustador-de-joao-lima-antes-das-agressoes</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:18:58 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:ac1029d93103d163c28d62cf7b7f0b7c49b9c2de]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora Raphaella Brilhante detalhou o relacionamento conturbado com o cantor João Lima, destacando o ciúme excessivo e o controle que antecederam as agressões físicas.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora Raphaella Brilhante detalhou o relacionamento conturbado com o cantor João Lima, destacando o ciúme excessivo e o controle que antecederam as agressões físicas. Raphaella Brilhante, esposa do cantor João Lima, que teve prisão preventiva decretada após denúncia de violência doméstica, falou sobre a rotina marcada pelo medo e pelo controle exercido por ele. Em entrevista, ela contou que o ciúme do cantor ia além do que ela considerava normal, chegando a proibi-la de frequentar a academia desacompanhada.</p>
<p>A influenciadora afirmou que o que inicialmente parecia ser ciúme era, na verdade, uma forma de controle. O relacionamento, que começou com sinais de alerta antes das agressões físicas, envolveu também ameaças,.</p>
<p>Raphaella Brilhante expôs a situação para alertar sobre os sinais que antecedem a violência doméstica, reforçando a importância de buscar ajuda em casos de abuso.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
