<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 21:36:52 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Madrinha de Bruninho pede ao ex-goleiro Bruno que não decepcione o filho novamente]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/nao-vai-dar-mais-essa-decepcao-pede-madrinha-de-bruninho-ao-ex-goleiro-bruno</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:28:20 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d54afe60deca41d7aa798def99335f1482fe0cdc]]></guid>
<description><![CDATA[Maria do Carmo, madrinha de Bruninho Samudio, pediu ao ex-goleiro Bruno Fernandes que cumpra o compromisso de encontrar o filho, após o atleta desmarcar a data inicialmente marcada.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Maria do Carmo, madrinha de Bruninho Samudio, pediu ao ex-goleiro Bruno Fernandes que cumpra o compromisso de encontrar o filho, após o atleta desmarcar a data inicialmente marcada.</p>
<p>Maria do Carmo entrou em contato com Bruno Fernandes para tentar marcar o encontro entre ele e Bruninho Samudio, de 16 anos, com o objetivo de promover uma reaproximação entre pai e filho. O encontro estava previsto para o dia 13 de janeiro, mas foi desmarcado pelo ex-goleiro.</p>
<p>Durante a ligação, Maria do Carmo pediu que Bruno não decepcionasse mais a criança, ressaltando que Bruninho não foi vítima de alienação. Ela confirmou a data e local do encontro, demonstrando a expectativa de que o pai e o filho pudessem conversar e se aproximar.</p>
<p>A madrinha de Bruninho segue acompanhando o processo de reaproximação entre o jovem e o ex-goleiro, na esperança de que o encontro aconteça.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Luciana Gimenez encerra contrato com a RedeTV! após 24 anos]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-24-anos-na-redetv-luciana-gimenez-e-demitida-da-emissora</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:22:01 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:e4fb10784cdf294b0171c0fce51547de9403c08e]]></guid>
<description><![CDATA[Luciana Gimenez e a RedeTV! anunciaram o fim do vínculo profissional que durou mais de duas décadas, marcando o encerramento de uma longa parceria.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Luciana Gimenez e a RedeTV! anunciaram o fim do vínculo profissional que durou mais de duas décadas, marcando o encerramento de uma longa parceria. A apresentadora Luciana Gimenez e a RedeTV! comunicaram, em comum acordo, o término do contrato que mantinham desde o início dos anos 2000. Ao longo desse período, Luciana construiu uma trajetória contínua na emissora, tornando-se um dos nomes mais reconhecidos da programação.</p>
<p>A RedeTV! destacou o papel de Luciana à frente do programa SuperPop, que se tornou uma das atrações mais longevas e populares do canal. A emissora ressaltou a dedicação e profissionalismo da apresentadora, que foram fundamentais para o sucesso do programa e para a relação estabelecida com o público.</p>
<p>No comunicado, a RedeTV! agradeceu a contribuição de Luciana Gimenez durante os 24 anos de parceria e desejou sucesso em seus novos projetos e desafios profissionais. Com o fim dessa etapa, Luciana Gimenez deixa a RedeTV! após uma longa e significativa trajetória, marcada por sua presença constante na televisão brasileira.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Juliette Freire celebra desempenho dos sobrinhos no Enem]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/juliette-freire-celebra-desempenho-e-nota-dos-sobrinhos-no-enem-sou-abencoada</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:04:53 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:a75594b6f41b45edd3713ac5eba0d7f88eec02ac]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora compartilhou a alegria pelas boas notas dos sobrinhos no Exame Nacional do Ensino Médio, destacando orgulho e gratidão.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora compartilhou a alegria pelas boas notas dos sobrinhos no Exame Nacional do Ensino Médio, destacando orgulho e gratidão. Juliette Freire usou suas redes sociais para comemorar o desempenho dos sobrinhos no Enem. Em uma publicação, ela destacou que Gabriel tem a possibilidade de escolher entre quatro cursos universitários, enquanto Laura obteve uma excelente pontuação para ingressar em Medicina.</p>
<p>A ex-BBB compartilhou um print de uma conversa em um grupo familiar no WhatsApp, chamado “Diário dos Sobrinhos”, no qual parabenizava os jovens pelas conquistas acadêmicas, ressaltando a importância da educação na trajetória da família.</p>
<p>A influenciadora expressou sua felicidade e gratidão, afirmando sentir-se abençoada com o sucesso dos sobrinhos.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Madrinha de Bruninho Samúdio revela que menino descobriu crime do pai aos 9 anos]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/nao-sofreu-alienacao-madrinha-afirma-que-bruninho-so-descobriu-sobre-o-crime-aos-9-anos</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 18:53:19 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1702377e876aa2f54f3a67d7d2e3089361844596]]></guid>
<description><![CDATA[Maria do Carmo, madrinha de Bruninho Samúdio, afirmou que o menino só soube sobre o crime envolvendo seus pais quando tinha nove anos, após ouvir na escola.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Maria do Carmo, madrinha de Bruninho Samúdio, afirmou que o menino só soube sobre o crime envolvendo seus pais quando tinha nove anos, após ouvir na escola. Durante uma conversa com o ex-goleiro Bruno, Maria do Carmo explicou que Bruninho não tinha acesso a celular ou redes sociais, e que a família preferia que ele descobrisse a verdade sobre o passado dos pais em uma idade mais adequada.</p>
<p>Ela ressaltou que o menino não sofreu alienação e que a intenção era preservar sua inocência até que estivesse mais preparado para entender a situação. A madrinha também mencionou que, apesar de saber que a mãe estava morta, Bruninho demonstrava interesse em conhecer o pai.</p>
<p>Maria do Carmo pediu cuidado para não decepcionar Bruninho, destacando o esforço da família em manter sua mente saudável diante das circunstâncias.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Ticiane Pinheiro aproveita viagem com as filhas em Aspen]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ticiane-pinheiro-troca-calor-do-rio-por-neve-em-aspen-em-viagem-de-meninas-com-as-filhas</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:59:06 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:bf11db2bf3b607d859e50319c88f133bac364a75]]></guid>
<description><![CDATA[Ticiane Pinheiro troca o calor do Rio de Janeiro pela neve de Aspen, nos Estados Unidos, em uma viagem ao lado das filhas e amigos.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Ticiane Pinheiro troca o calor do Rio de Janeiro pela neve de Aspen, nos Estados Unidos, em uma viagem ao lado das filhas e amigos. A apresentadora está curtindo dias de descanso em Aspen, no Colorado, acompanhada das filhas Rafa Justus e Manu, da ex-enteada Fabiana Justus e de amigos. A viagem acontece após Ticiane passar alguns dias com o marido, César Tralli, no Rio de Janeiro.</p>
<p>César Tralli não pôde acompanhar a esposa na viagem devido ao trabalho como âncora do &quot;Jornal Nacional&quot;. Desde que assumiu a bancada do telejornal, o jornalista divide seu tempo entre um apart-hotel no Rio de Janeiro e sua residência em São Paulo.</p>
<p>No fim do ano passado, Ticiane encerrou sua parceria de 20 anos com a Record e se mudou para o Rio de Janeiro para estar mais próxima do marido. A expectativa é que ela se junte a César Tralli definitivamente, encerrando a rotina de viagens entre as cidades.</p>
<p>Durante a viagem, Ticiane tem compartilhado registros das férias especiais nas redes sociais, mostrando momentos de diversão na neve com as filhas.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Rodrigo Santoro parabeniza Mel Fronckowiak e faz declaração de amor]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/rodrigo-santoro-parabeniza-mel-fronckowiak-e-faz-declaracao-de-amor-obrigado-por-me-escolher</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:52:58 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1ad54544d80b21e623c4f7ee793359a5c879f573]]></guid>
<description><![CDATA[Mel Fronckowiak completa 38 anos e recebe homenagem especial do marido Rodrigo Santoro nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Mel Fronckowiak completa 38 anos e recebe homenagem especial do marido Rodrigo Santoro nas redes sociais. Nesta sexta-feira (16/1), Mel Fronckowiak celebra seus 38 anos. Para marcar a data, Rodrigo Santoro compartilhou uma declaração de amor em suas redes sociais, destacando o impacto positivo que a atriz tem em sua vida.</p>
<p>Rodrigo ressaltou que Mel o torna uma pessoa melhor para a família, para o mundo e para si mesmo, e celebrou a família que construíram juntos desde o casamento em 2016. A publicação contou com registros íntimos do casal, evidenciando a cumplicidade entre eles.</p>
<p>A homenagem de Rodrigo Santoro reforça a parceria e o carinho entre o casal, que segue consolidado após anos de união.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
