<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2026 03:36:41 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Produtora de Zé Felipe chega ao Rio e Virginia a convida para ver os filhos do ex-casal]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/produtora-de-ze-felipe-chega-ao-rio-e-virginia-a-convida-para-ver-os-filhos-do-ex-casal</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 02:09:00 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f47b57c31d23bbcd46a62e245fe99dcedc859ab4]]></guid>
<description><![CDATA[Uma interação entre Virginia Fonseca e a produtora de Zé Felipe, Letícia Mundim, chamou a atenção nas redes sociais após a chegada da profissional ao Rio de Janeiro.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Uma interação entre Virginia Fonseca e a produtora de Zé Felipe, Letícia Mundim, chamou a atenção nas redes sociais após a chegada da profissional ao Rio de Janeiro. Letícia Mundim, produtora e amiga do cantor sertanejo Zé Felipe, publicou um story mostrando o Rio de Janeiro e comentou sobre o calor na cidade. Virginia Fonseca se surpreendeu com a visita repentina e a convidou para conhecer os filhos do ex-casal, José Leonardo, Maria Flor e Maria Alice.</p>
<p>Virginia e Zé Felipe foram flagrados juntos com os filhos em ocasiões recentes, e Letícia Mundim costuma compartilhar diversas fotos das crianças em seu perfil nas redes sociais, além de homenagens e declarações de aniversário para Virginia e Zé Felipe.</p>
<p>A interação entre Virginia e Letícia evidencia a proximidade entre as pessoas envolvidas na vida do ex-casal, especialmente em relação aos filhos.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca encerra ciclo no SBT e foca em novos negócios]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/saiba-quais-sao-os-proximos-passos-comerciais-de-virginia-fonseca-fora-do-sbt</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:39:00 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f20a583a2604c89577b42e0cc6efc38c473a9f38]]></guid>
<description><![CDATA[Após dois anos à frente do programa 'Sabadou com Virginia', a influenciadora digital Virginia Fonseca não renovou seu contrato com o SBT e se dedica a expandir seus empreendimentos.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Após dois anos à frente do programa 'Sabadou com Virginia', a influenciadora digital Virginia Fonseca não renovou seu contrato com o SBT e se dedica a expandir seus empreendimentos.</p>
<p>O programa 'Sabadou com Virginia' não terá nova temporada, marcando o fim da participação de Virginia Fonseca como apresentadora na emissora. A decisão de não renovar o contrato foi tomada para que ela possa concentrar esforços em seus negócios.</p>
<p>Além das empresas já existentes, WePink e WPink, Virginia Fonseca está abrindo novas frentes, incluindo uma rede de academias, uma linha de roupas fitness e a continuidade da Casa VF, espaço de eventos inaugurado recentemente em Goiânia.</p>
<p>A equipe da influenciadora agradeceu ao SBT pelo espaço concedido e ao público que a acompanhou durante esses dois anos, destacando o reconhecimento do potencial de Virginia pela emissora.</p>
<p>Virginia Fonseca inicia uma nova fase profissional focada em seus empreendimentos, deixando para trás o cargo de apresentadora no SBT.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
