<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 15:36:32 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca acompanha jogo de Vini Jr. pelo Real Madrid antes de voltar ao Brasil]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-vai-assistir-jogo-de-vini-jr-pelo-real-madrid-antes-de-voltar-ao-brasil-saiba-detalhes</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:48:40 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:51217a30c3823346e583c1f0fd53e0c5a5f91388]]></guid>
<description><![CDATA[Virginia Fonseca estará presente na partida do namorado, Vini Jr., pelo Real Madrid contra o Villarreal, antes de retornar ao Brasil para participar de evento pré-Carnaval.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Virginia Fonseca estará presente na partida do namorado, Vini Jr., pelo Real Madrid contra o Villarreal, antes de retornar ao Brasil para participar de evento pré-Carnaval. A influenciadora digital Virginia Fonseca confirmou presença no jogo do Real Madrid contra o Villarreal, válido pela 21ª rodada da La Liga 2025/26. A partida acontece neste sábado, no Estádio de La Cerámica, às 17h, horário de Brasília. Virginia fará questão de apoiar o namorado, o jogador Vini Jr., durante o confronto.</p>
<p>Logo após o jogo, Virginia iniciará sua viagem de volta ao Brasil, onde já tem compromissos marcados. No domingo, ela participará do último Ensaio de Rua da escola de samba Grande Rio, evento que antecede o Carnaval. A influenciadora tem compartilhado momentos com a família e o namorado, mantendo a rotina entre a Europa e o Brasil.</p>
<p>A presença de Virginia Fonseca no jogo reforça seu apoio ao namorado antes de retornar para as atividades no Brasil, mostrando o equilíbrio entre a vida pessoal e os compromissos profissionais.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
