<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 10:53:52 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Conheça Hooni, influenciador coreano que viralizou após cantada em Ana Castela]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/quem-e-hooni-conheca-o-influenciador-coreano-que-viralizou-apos-cantada-em-ana-castela</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:09:49 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1094f4a7f68e8e3bc4648a33db0c3ec5db1276f6]]></guid>
<description><![CDATA[Sunghoon Jang, conhecido como Hooni, voltou a chamar atenção no Brasil após comentar uma publicação da cantora Ana Castela.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Sunghoon Jang, conhecido como Hooni, voltou a chamar atenção no Brasil após comentar uma publicação da cantora Ana Castela. O influenciador sul-coreano Sunghoon Jang, mais conhecido como Hooni nas redes sociais, ganhou destaque no Brasil ao deixar um comentário em um vídeo de Ana Castela. Na publicação, em que a cantora aparece de biquíni, Hooni escreveu: “Que linda, solteira, Ana”.</p>
<p>Hooni nasceu na Coreia do Sul e possui cerca de 1,2 milhão de seguidores no Instagram e 1,3 milhão no TikTok. Ele costuma atrair o público brasileiro ao dançar músicas brasileiras, especialmente funks populares nas plataformas, além de demonstrar interesse pela cultura do país.</p>
<p>O comentário do influenciador despertou a curiosidade dos fãs de Ana Castela, reforçando a popularidade de Hooni entre o público brasileiro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Gabriela Versiani compartilha momento especial com o enteado Leo Huff]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/gabriela-versiani-compartilha-pedido-do-enteado-filho-de-murilo-huff-e-marilia-mendonca</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:51:54 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:0cb46e9b2d5336ab6c2adee4bfa5d289edc6b8e2]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora Gabriela Versiani falou sobre a relação com o enteado Leo, filho de Murilo Huff e Marília Mendonça, e um pedido carinhoso do menino.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora Gabriela Versiani falou sobre a relação com o enteado Leo, filho de Murilo Huff e Marília Mendonça, e um pedido carinhoso do menino. Gabriela Versiani, de 27 anos, relatou nas redes sociais um momento especial vivido com Leo Huff, seu enteado de 6 anos. O menino, fruto da relação entre Murilo Huff e Marília Mendonça, fez um pedido que fez a influenciadora atrasar seus compromissos para atendê-lo.</p>
<p>A influenciadora compartilhou uma foto nas redes sociais em que aparece abraçada ao garoto, já adormecido, e comentou com bom humor sobre o episódio. O momento demonstra a proximidade e o carinho entre Gabriela e o enteado, reforçando a importância do tempo dedicado às crianças.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Li Martins celebra primeira noite na nova casa ao lado da filha]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/li-martins-comemora-primeira-noite-na-casa-nova-ao-lado-da-filha-o-amor-ja-mora-aqui</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 05:52:01 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:27e1b8d64d78c7920713464f8dd26350ad3eaca0]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Li Martins compartilhou nas redes sociais o momento especial de sua primeira noite na casa nova, refletindo sobre as emoções que envolvem essa nova fase.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Li Martins compartilhou nas redes sociais o momento especial de sua primeira noite na casa nova, refletindo sobre as emoções que envolvem essa nova fase. Li Martins, de 41 anos, revelou ter passado a primeira noite na casa que comprou ao lado do marido JP Mantovani, antes de sua morte. Em um post emocionante, a cantora falou sobre o misto de sentimentos que enfrenta nesse período, incluindo alegria e um vazio difícil de ignorar.</p>
<p>Ela descreveu o momento como um ajuste do coração, reconhecendo que imaginava essa etapa de forma diferente. A cantora ressaltou que essas emoções fazem parte do processo e que o amor já está presente no novo lar, que também conta com a companhia da filha.</p>
<p>Apesar dos desafios emocionais, Li Martins demonstra força ao celebrar essa nova etapa da vida e o início de novas memórias em seu novo lar.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca celebra reencontro com os filhos após semana agitada]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-semana-agitada-virginia-posa-com-os-filhos-melhor-lugar-do-mundo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:34:52 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:55d3ccccefbcd91c012f7e450321943eec54308b]]></guid>
<description><![CDATA[Após compromissos internacionais e participação no Carnaval, Virginia Fonseca compartilhou momentos especiais ao lado dos filhos em Goiânia.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Após compromissos internacionais e participação no Carnaval, Virginia Fonseca compartilhou momentos especiais ao lado dos filhos em Goiânia. A influenciadora Virginia Fonseca viveu um dia cheio de emoções ao reencontrar os filhos Maria Alice, Maria Flor e José Leonardo. Depois de uma semana dedicada a compromissos profissionais e viagens internacionais, incluindo uma passagem por Dubai, ela retornou ao Brasil e participou de um ensaio da Acadêmicos do Grande Rio no Rio de Janeiro antes de seguir para Goiânia.</p>
<p>Na mansão da família em Goiânia, Virginia posou com as crianças e expressou seu carinho nas redes sociais, afirmando estar no &quot;melhor lugar do mundo&quot;. As imagens mostram o momento de afeto entre a influenciadora e os filhos, que assistiram TV e foram dormir ao lado da mãe.</p>
<p>O reencontro marcou o fim de uma semana intensa para Virginia, que agora aproveita a companhia dos filhos em casa.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Cantada de sul-coreano em Ana Castela gera ciúmes em Zé Felipe]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/cantada-de-sul-coreano-em-ana-castela-gera-ciumes-em-ze-felipe-sai-pra-la-vagabundo</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:16:38 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:6c4c4febd051b45ce14766e0a18574b20d12681e]]></guid>
<description><![CDATA[Zé Felipe reagiu com ciúmes após uma cantada do influenciador sul-coreano Hooni em um vídeo de Ana Castela nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Zé Felipe reagiu com ciúmes após uma cantada do influenciador sul-coreano Hooni em um vídeo de Ana Castela nas redes sociais. Na noite desta quarta-feira, Zé Felipe não deixou passar despercebida a cantada feita por Hooni, influenciador digital sul-coreano, à ex-namorada Ana Castela. Em um vídeo em que a cantora aparece de biquíni, o sul-coreano escreveu uma mensagem elogiando a artista, o que despertou uma reação do sertanejo.</p>
<p>Visivelmente incomodado, Zé Felipe gravou um vídeo em tom de brincadeira, mas com uma pitada de indignação, onde se dirigiu ao influenciador. Ele fez um comentário divertido, mas que deixou transparecer um certo ciúmes, ao falar sobre a cantada feita por Hooni e fazer uma referência aos 'Jacks cantores'.</p>
<p>A interação entre Zé Felipe e Hooni nas redes sociais chamou atenção dos fãs, que acompanharam a troca de mensagens envolvendo Ana Castela.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mansão onde Zé Felipe vive em Goiânia está à venda por valor milionário]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mansao-em-que-ze-felipe-vive-em-goiania-esta-a-venda-por-valor-milionario-saiba-quanto</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:03:31 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:b4260df3db973596ead01baa200a602e856e14a5]]></guid>
<description><![CDATA[A mansão utilizada por Zé Felipe em Goiânia foi colocada à venda, mas o cantor segue morando no local enquanto o imóvel permanece alugado.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A mansão utilizada por Zé Felipe em Goiânia foi colocada à venda, mas o cantor segue morando no local enquanto o imóvel permanece alugado. O imóvel, localizado em um condomínio de luxo próximo à residência da influenciadora Virginia Fonseca, chamou atenção dos fãs ao ser anunciado para venda. Avaliada em valor milionário, a casa é um dos lugares onde Zé Felipe costuma passar tempo com os filhos Maria Alice, Maria Flor e José Leonardo.</p>
<p>Apesar do anúncio, o cantor permanece na residência e não tem planos de mudança no momento. A equipe de Zé Felipe confirmou que a casa divulgada é realmente onde ele costuma ficar quando está em Goiânia e onde aparece frequentemente nas redes sociais ao lado dos filhos.</p>
<p>Assim, mesmo com a mansão à venda, Zé Felipe mantém sua rotina na capital goiana, próximo dos filhos e sem intenção de sair do local por enquanto.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Virginia Fonseca brinca com Vini Jr. e movimenta as redes sociais]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/virginia-brinca-com-vini-jr-e-manda-o-recado-sera-eternamente-o-cara-da-namorada-gostosa</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:48:44 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:67f1c0f91a24bd4ec44b57a75d0c97aa6772b36a]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora Virginia Fonseca compartilhou uma foto divertida nas redes sociais, fazendo uma brincadeira sobre seu namoro com o jogador Vini Jr., que respondeu com um comentário carinhoso.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora Virginia Fonseca compartilhou uma foto divertida nas redes sociais, fazendo uma brincadeira sobre seu namoro com o jogador Vini Jr., que respondeu com um comentário carinhoso.</p>
<p>Virginia publicou uma foto em que aparece exibindo o corpo e os glúteos, acompanhada da legenda: “Sim, é pela minha saúde, mas meu namorado será eternamente conhecido como o cara da namorada gostosa”, seguida de emojis de risada. A postagem chamou a atenção dos seguidores e gerou repercussão nas redes.</p>
<p>No início da semana, Virginia compartilhou um vídeo que recebeu um comentário do jogador do Real Madrid, Vini Jr., que escreveu “Saudades”. O casal mantém a relação mesmo com a distância, já que o atleta vive na capital espanhola devido à carreira.</p>
<p>Virginia está retornando ao Brasil nesta semana e já marcou presença no ensaio da escola de samba Grande Rio para o Carnaval 2026, movimentando ainda mais sua agenda e redes sociais.</p>
<p>A interação entre Virginia Fonseca e Vini Jr. continua a atrair a atenção dos fãs, que acompanham de perto o relacionamento do casal nas redes sociais.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
