<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 21:36:49 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Juju Ferrari anuncia pausa na vida sexual após quinta gravidez]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/juju-ferrari-anuncia-pausa-na-vida-sexual-apos-quinta-gravidez-nao-sei-quanto-tempo-vai-durar</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 19:16:27 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:c83f0214b6d33cc2dc3aecef0274ad03764bfc91]]></guid>
<description><![CDATA[A influenciadora Juju Ferrari decidiu entrar em celibato temporário após complicações na última cesárea, buscando recuperação física e emocional.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A influenciadora Juju Ferrari decidiu entrar em celibato temporário após complicações na última cesárea, buscando recuperação física e emocional. Juju Ferrari revelou que optou por pausar sua vida sexual por tempo indeterminado após o nascimento do seu quinto filho. A decisão faz parte de um processo de autocuidado, que inclui recuperação física e reconexão emocional.</p>
<p>Ela explicou que enfrentou complicações na quinta cesárea, algo que não foi totalmente percebido por quem acompanha sua rotina nas redes sociais. Para Juju, o momento atual é essencial para respeitar seu corpo e se conhecer melhor.</p>
<p>A influenciadora afirmou que não sabe quanto tempo durará o celibato, mas destaca que esse período é necessário para se reconectar consigo mesma e redescobrir seu corpo. Juju Ferrari reforça a importância do autocuidado e da escuta ao próprio corpo neste novo capítulo de sua vida.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mari Fernandez revela como perdeu 30 kg e fala sobre compulsão por comida]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mari-fernandez-conta-como-perdeu-30-kg-e-revela-compulsao-por-comida</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:05:19 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:962770847790129cc18a9c1193dbbdb13a85e620]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Mari Fernandez contou detalhes de sua transformação física, que incluiu uma mudança no estilo de vida para melhorar a saúde e a performance no trabalho.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Mari Fernandez contou detalhes de sua transformação física, que incluiu uma mudança no estilo de vida para melhorar a saúde e a performance no trabalho. Mari Fernandez, cantora e compositora de 24 anos, compartilhou sua experiência de emagrecimento, passando dos 92 kg para 60 kg. A artista, que mede 1,57 metro, explicou que a decisão de mudar veio após perceber que problemas de saúde, como refluxo, estavam afetando sua rotina e seu desempenho nos palcos.</p>
<p>Ela relatou que costumava comer em excesso e não seguia uma dieta, o que agravava o refluxo e causava rouquidão na voz, prejudicando sua apresentação. A partir disso, Mari iniciou uma dieta para cuidar melhor da saúde e da alimentação, buscando melhorar sua qualidade de vida e seu trabalho.</p>
<p>A transformação de Mari Fernandez demonstra como a atenção à saúde pode impactar positivamente tanto a vida pessoal quanto a profissional.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Alinne Moraes se separa do cineasta Mauro Lima após 14 anos de casamento]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/ponto-final-alinne-moraes-se-separa-de-cineasta-apos-14-anos-de-relacao</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:04:13 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:fddda950092f74ea35d6546d4e7582def281f460]]></guid>
<description><![CDATA[A atriz Alinne Moraes e o diretor Mauro Lima encerraram o casamento de 14 anos, mantendo uma relação de amizade e compartilhando a guarda do filho Pedro.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A atriz Alinne Moraes e o diretor Mauro Lima encerraram o casamento de 14 anos, mantendo uma relação de amizade e compartilhando a guarda do filho Pedro. Alinne Moraes, de 43 anos, e Mauro Lima, de 58, decidiram seguir caminhos separados após mais de uma década juntos. O casal, que oficializou a união em 2012, é pai de Pedro, de 12 anos.</p>
<p>A relação entre a atriz e o cineasta ganhou visibilidade após a parceria no filme 'Tim Maia', no qual Alinne interpretou Carmem e Mauro foi o diretor. Apesar do término, os dois mantêm uma amizade.</p>
<p>No momento, Alinne Moraes está no ar na produção 'Guerreiros do Sol' e recentemente recusou um papel em 'Três Graças'. A separação marca o fim de um ciclo para Alinne e Mauro, que agora seguem com suas vidas pessoais e profissionais de forma independente.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lore Improta revela bastidores do Carnaval em nova temporada do “NoRitmoDaLore”]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lore-improta-revela-bastidores-do-carnaval-em-nova-temporada-do-noritmodalore</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:40:04 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:cf84c88ba692a6410ff88eb1285b2bae75ed7715]]></guid>
<description><![CDATA[A bailarina Lore Improta compartilha os desafios de conciliar maternidade, vida a dois e a preparação para o Carnaval de 2026 na nova temporada do reality “NoRitmoDaLore”.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A bailarina Lore Improta compartilha os desafios de conciliar maternidade, vida a dois e a preparação para o Carnaval de 2026 na nova temporada do reality “NoRitmoDaLore”. Musa da Unidos do Viradouro há cerca de oito anos, Lore Improta abrirá as portas da sua rotina intensa no Carnaval carioca em conteúdos que serão exibidos em seu canal no YouTube. A dançarina, de 32 anos, mostrará como concilia a maternidade e a vida a dois com a preparação para os desfiles.</p>
<p>Lore anunciou a segunda gestação com Léo Santana no dia 22 de outubro e revelará detalhes da decisão de adiar a gravação do DVD do cantor, que aconteceria durante a apresentação em que seria revelado o sexo do bebê. Em conversa com Juliana Paes, a bailarina contou que planejava a gravidez para o período do Carnaval, com a intenção de desfilar grávida.</p>
<p>Além disso, Lore já confirmou que desfilará pela escola Unidos do Viradouro no Carnaval de 2026. A cantora também acompanhou os bastidores da gravação do DVD 'Léo Santana 20 Anos - DNA de GG', que foi cancelada devido às condições climáticas.</p>
<p>A nova temporada do “NoRitmoDaLore” promete mostrar uma visão inédita da vida pessoal e profissional de Lore Improta, destacando os desafios e alegrias que envolvem seu dia a dia no mundo do Carnaval.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
