<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 21:36:48 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Romário vai celebrar aniversário com festa de três dias e mais de mil convidados]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/romario-vai-comemorar-aniversario-com-3-dias-seguidos-de-festa-e-mais-de-mil-convidados</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 19:03:19 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:dbb36a1c0b3dc16aeb4654942cd64af2392857c8]]></guid>
<description><![CDATA[Romário, ex-atleta e senador pelo Rio de Janeiro, preparou uma comemoração especial para seus 60 anos, que contará com três dias de festa em sua casa.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Romário, ex-atleta e senador pelo Rio de Janeiro, preparou uma comemoração especial para seus 60 anos, que contará com três dias de festa em sua casa. As celebrações terão início no dia 29 e se estenderão até o dia 31, com duração de até 12 horas por dia. No primeiro dia, Romário receberá 150 amigos para a festa.</p>
<p>Nos dois dias seguintes, o evento contará com cerca de mil convidados por dia, incluindo amigos, familiares e algumas personalidades conhecidas. Durante os festejos, os convidados poderão aproveitar shows de artistas renomados.</p>
<p>A comemoração promete ser uma grande reunião para celebrar o aniversário do ex-atleta, reunindo um número expressivo de pessoas em um ambiente festivo e animado.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Bruninho Samúdio tem crise de ansiedade e febre ao saber de possível encontro com o pai, ex-goleiro Bruno]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/filho-de-eliza-samudio-bruninho-teve-febre-ao-saber-de-encontro-com-bruno-ouca-audio</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:51:48 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:f83a5ac52000fcd82e3910550a2568290a2d58a9]]></guid>
<description><![CDATA[Bruninho Samúdio, de 15 anos, não reagiu bem à possibilidade de reencontro com o pai, o ex-goleiro Bruno, que acabou cancelando o encontro após orientações.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Bruninho Samúdio, de 15 anos, não reagiu bem à possibilidade de reencontro com o pai, o ex-goleiro Bruno, que acabou cancelando o encontro após orientações. Um áudio que circula nas redes sociais revela a preocupação da família de Eliza Samúdio com a reação de Bruninho ao saber que poderia encontrar o pai. A interlocutora da família relata que o jovem atleta teve febre e crises de ansiedade diante da notícia.</p>
<p>Nesta quinta-feira, o ex-goleiro Bruno usou suas redes sociais para esclarecer que foi orientado a desistir do encontro com o filho. A representante da família de Eliza expressou preocupação com o impacto emocional do encontro para Bruninho, ressaltando que a situação não seria fácil para ele.</p>
<p>O episódio reforça a delicadeza do relacionamento entre pai e filho, que envolve questões emocionais complexas e cuidados especiais por parte das famílias envolvidas.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[MC Daniel revela desejos para 2026 e fala sobre rotina com o filho]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mc-daniel-abre-desejo-para-o-ano-de-2026-e-detalha-como-esta-rotina-com-o-filho</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:50:54 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:4f7a3b0182d300eb32a10935036ec514fc52d688]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor MC Daniel compartilhou seus planos para o ano de 2026 e comentou sobre sua rotina com o filho Rás, de 11 meses, durante evento de lançamento do projeto de Nattan.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor MC Daniel compartilhou seus planos para o ano de 2026 e comentou sobre sua rotina com o filho Rás, de 11 meses, durante evento de lançamento do projeto de Nattan. Durante o coquetel de lançamento do novo projeto do cantor Nattan, intitulado “Nattan In Vegas”, MC Daniel conversou sobre suas expectativas para 2026. Ele ressaltou que está focado em sua carreira profissional neste ano e demonstrou interesse em explorar novos ritmos musicais além do funk.</p>
<p>Daniel revelou que gosta muito do piseiro e da música do Nordeste, destacando a qualidade e diversidade desses estilos. Ele afirmou que o funk é um ritmo democrático que se encaixa em diversos lugares. Além disso, o cantor se derreteu ao falar sobre o filho Rás, que tem 11 meses, mostrando a importância da família em sua vida.</p>
<p>MC Daniel segue firme em sua trajetória musical, com planos de ampliar seu repertório e manter o foco na carreira, enquanto desfruta dos momentos ao lado do filho.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
