<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 15:36:30 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Nattan revela ter escrito música para filha com Rafa Kalimann antes do nascimento]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/nattan-revela-ter-escrito-musica-para-filha-com-kalimann-antes-dela-nascer</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 14:44:03 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7260fc5aec1d7131295f3faf77c5244232c39897]]></guid>
<description><![CDATA[Pai de primeira viagem, Nattan contou que compôs uma canção para a filha Zuza, que nasceu recentemente, e falou sobre as semelhanças entre eles.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Pai de primeira viagem, Nattan contou que compôs uma canção para a filha Zuza, que nasceu recentemente, e falou sobre as semelhanças entre eles. Nattan, que recentemente se tornou pai ao lado de Rafa Kalimann, compartilhou que escreveu uma música para a filha Zuza antes mesmo de ela nascer. A criança chegou ao mundo no início de janeiro, e o cantor expressou a emoção de ser pai durante uma entrevista.</p>
<p>Ele comentou sobre as características que a filha herdou, brincando sobre semelhanças físicas, e destacou que, apesar de já ter vivido muitas experiências na carreira musical, nenhuma se compara à paternidade.</p>
<p>Além disso, Nattan falou brevemente sobre o momento atual ao lado da namorada e mencionou o puerpério da influenciadora, refletindo sobre essa nova fase em suas vidas. A chegada de Zuza marca um capítulo especial para Nattan e Rafa Kalimann, que celebram a nova experiência da paternidade e maternidade com muito carinho.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
