<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 21:36:45 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Ex-RBD Christian Chávez anima bloco de Carnaval no Rio de Janeiro]]></title>
<link>https://portalleodias.com/carnaval/rio-de-janeiro/ex-rbd-christian-chavez-arrasta-multidao-em-bloco-de-carnaval-no-rio</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:48:12 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:4a0cc8074987d0cbf63ff02d990da9ab771cbb61]]></guid>
<description><![CDATA[Christian Chávez subiu no trio elétrico do bloco Chá da Alice e comandou uma multidão de foliões no Centro do Rio durante o Carnaval.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Christian Chávez subiu no trio elétrico do bloco Chá da Alice e comandou uma multidão de foliões no Centro do Rio durante o Carnaval. O cantor mexicano Christian Chávez voltou ao Brasil para participar do Carnaval carioca, desta vez puxando o megabloco Chá da Alice, que abriu a temporada do Circuito Preta Gil. Antes de iniciar sua apresentação, ele agradeceu o convite e destacou a intensidade de sua relação recente com a festa no Rio de Janeiro.</p>
<p>No ano anterior, Christian já havia desfilado na Marquês de Sapucaí com a escola Grande Rio. Agora, teve a oportunidade de celebrar o Carnaval no meio do público, em um dos blocos mais tradicionais da cidade, com 17 anos de história. Durante o desfile, ele cantou sucessos que marcaram gerações, incluindo hits da banda mexicana RBD.</p>
<p>A cantora Mari Antunes, do Babado Novo, também participou como convidada para puxar o megabloco ao lado de Christian Chávez. O fundador do Chá da Alice, Pablo Falcão, aproveitou a ocasião para se fantasiar com looks inspirados no estilo RBD.</p>
<p>O Carnaval no Rio segue com diversas atrações e blocos que prometem agitar as ruas da cidade durante toda a temporada.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Karla Sofía Gascón faz desabafo e reacende polêmica com publicação nas redes sociais]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/karla-sofia-criticada-no-oscar-passado-faz-desabafo-com-foto-de-havaianas-e-reacende-polemica</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:41:24 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:1a1f93818b9c1b21721035ad31646bab392f73be]]></guid>
<description><![CDATA[A atriz espanhola Karla Sofía Gascón voltou a ser assunto nas redes sociais após publicar uma mensagem enigmática ao lado de uma foto de chinelos Havaianas, na qual critica falsas acusações e declara seu carinho pelo Brasil.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A atriz espanhola Karla Sofía Gascón voltou a ser assunto nas redes sociais após publicar uma mensagem enigmática ao lado de uma foto de chinelos Havaianas, na qual critica falsas acusações e declara seu carinho pelo Brasil.</p>
<p>Em sua publicação, Karla Sofía expressou cansaço por ter palavras atribuídas a ela que, Ela pediu que parem de envolvê-la em controvérsias que não criou e destacou que ninguém ouviu de sua boca as frases que vêm sendo associadas ao seu nome, desafiando os críticos a provarem as acusações judicialmente.</p>
<p>A atriz também declarou sua admiração pelo Brasil e elogiou o povo brasileiro. Em tom de exaustão, Karla afirmou viver em um mundo dominado por ódio e discursos distorcidos, pedindo que o público tenha senso crítico antes de compartilhar ataques.</p>
<p>A publicação reacendeu discussões que já haviam ocorrido anteriormente, relacionadas à participação da atriz no longa &quot;Emilia Pérez&quot;. A imagem que acompanhou o desabafo mostra as solas de um par de chinelos Havaianas, o que chamou atenção dos seguidores.</p>
<p>Karla Sofía Gascón segue ativa nas redes sociais, mantendo sua postura diante das críticas e reafirmando seu respeito pelo Brasil e seu povo.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Gracyanne Barbosa relata dores intensas durante recuperação de cirurgia no joelho]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/em-recuperacao-apos-cirurgia-no-joelho-gracyanne-relata-dores-intensas-lagrimas-caem</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:10:16 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:2783b0e21e7c4f05327da41eac2d993fb498a1a9]]></guid>
<description><![CDATA[Gracyanne Barbosa compartilhou nas redes sociais o desafio da recuperação após uma cirurgia no joelho, revelando que as sessões de fisioterapia têm sido dolorosas e emocionantes.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Gracyanne Barbosa compartilhou nas redes sociais o desafio da recuperação após uma cirurgia no joelho, revelando que as sessões de fisioterapia têm sido dolorosas e emocionantes. A influenciadora Gracyanne Barbosa enfrenta um período de reabilitação que tem mudado sua rotina, afastando-a dos palcos de dança e do Carnaval. Ela descreveu o processo como um dos mais difíceis fisicamente que já passou.</p>
<p>Em um relato recente, Gracyanne contou que as dores são intensas e que, durante algumas sessões de fisioterapia, as lágrimas aparecem involuntariamente. Para ela, somente quem já passou por uma reabilitação semelhante pode entender o esforço e sofrimento envolvidos.</p>
<p>Apesar das dificuldades, Gracyanne segue compartilhando momentos de sua recuperação e mostrando a realidade do tratamento pós-cirúrgico.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Defesa de MC Tuto se pronuncia após prisão por atropelamento durante gravação de clipe]]></title>
<link>https://portalleodias.com/noticias/defesa-de-mc-tuto-se-pronuncia-apos-prisao-por-atropelamento-durante-gravacao-de-clipe-leia-nota</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:57:56 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:025e68631de2ed6364058590a1be731abe22b49d]]></guid>
<description><![CDATA[MC Tuto passou por audiência de custódia neste sábado e teve a prisão mantida pela Justiça após se envolver em um atropelamento durante a gravação de um clipe em Barueri.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>MC Tuto passou por audiência de custódia neste sábado e teve a prisão mantida pela Justiça após se envolver em um atropelamento durante a gravação de um clipe em Barueri. A assessoria jurídica do cantor divulgou uma nota oficial no início da tarde deste sábado. O advogado José Estevam Macedo Lima informou que o artista compareceu à audiência de custódia, na qual foram apresentados esclarecimentos formais ao juiz responsável pelo caso.</p>
<p>Durante a audiência, foram expostos elementos relacionados ao histórico pessoal e profissional de MC Tuto. Apesar disso, a autoridade judicial decidiu manter a prisão do cantor neste momento.</p>
<p>A defesa ressaltou que a decisão será analisada e questionada por meio das medidas processuais cabíveis. O caso segue em andamento, com a defesa buscando alternativas legais para reverter a decisão judicial.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
