<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 21:36:51 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Pedro Espíndola, do BBB26, apresenta avanço no tratamento e se comunica com a mãe]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/pedro-espindola-do-bbb26-apresenta-avanco-no-tratamento-e-se-comunica-com-a-mae</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:08:37 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:66c3b8b14b6e9063009e99ce2bb581271f87f3ce]]></guid>
<description><![CDATA[O ex-participante do BBB26 está internado em hospital no Paraná e iniciou a fase de triagem, com previsão de participar de terapias em grupo ainda esta semana.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O ex-participante do BBB26 está internado em hospital no Paraná e iniciou a fase de triagem, com previsão de participar de terapias em grupo ainda esta semana. Pedro Espíndola, conhecido por sua participação no BBB26, segue internado no Hospital San Julian, em Piraquara, no Paraná, referência no tratamento de dependência química e transtornos mentais. Nas últimas horas, ele iniciou a fase de triagem, ainda em isolamento,.</p>
<p>A previsão é que, ainda nesta semana, Pedro avance para a etapa de convívio, quando terá contato com outros pacientes e começará a participar das terapias em grupo oferecidas pela instituição. A família acompanha de perto todo o processo.</p>
<p>O escritório de advocacia da Dra. Niva Maria confirmou as informações sobre o tratamento do ex-brother, que permanece sob cuidados médicos especializados. Pedro Espíndola continua em recuperação e recebe todo o suporte necessário para sua melhora no hospital.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Luan Pereira se revolta contra violência após morte do cachorro Orelha]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/luan-pereira-se-revolta-e-detona-violencia-contra-animais-apos-morte-do-cachorro-orelha</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:36:09 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:dd594ad82ef4c1236b1a580febbfa9f8f0b1db55]]></guid>
<description><![CDATA[O cantor Luan Pereira usou as redes sociais para expressar sua indignação diante da morte do cachorro Orelha, vítima de agressões em Florianópolis, e criticou duramente a violência contra animais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>O cantor Luan Pereira usou as redes sociais para expressar sua indignação diante da morte do cachorro Orelha, vítima de agressões em Florianópolis, e criticou duramente a violência contra animais.</p>
<p>Luan Pereira, cantor e compositor, manifestou sua revolta na tarde desta segunda-feira (26) após o caso do cachorro Orelha ganhar repercussão nas redes sociais. O animal comunitário foi brutalmente agredido por suspeitos em um mercado de Florianópolis e acabou morrendo em decorrência das lesões.</p>
<p>Em sua declaração, o artista descreveu a violência contra animais como algo que está abaixo da dignidade humana e clamou por justiça divina. Ele expressou angústia ao pensar que pessoas capazes de tais atos fazem parte da mesma espécie, ressaltando que não consegue encontrar palavras para quem maltrata os animais.</p>
<p>Luan finalizou seu desabafo pedindo que Deus tenha piedade dos animais que já sofreram violência, reforçando a necessidade de respeito e justiça para esses casos.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Paula Fernandes celebra fase de sucesso na música e na novela da Globo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/atuando-em-novela-da-globo-e-no-topo-das-radios-paula-fernandes-celebra-fase-da-carreira</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:23:08 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:fa7bb85097afc3c7192e11ab12fcf89041d5b03b]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Paula Fernandes aproveita um momento especial na carreira, com destaque na novela "Coração Acelerado" e sucesso nas rádios com a música "Amar de Novo".]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Paula Fernandes aproveita um momento especial na carreira, com destaque na novela &quot;Coração Acelerado&quot; e sucesso nas rádios com a música &quot;Amar de Novo&quot;. Paula Fernandes está vivendo uma fase positiva em sua trajetória artística. Ela integra o elenco da novela &quot;Coração Acelerado&quot;, interpretando a personagem Maria Cecília, e alcançou o topo das músicas mais ouvidas nas rádios com o sucesso &quot;Amar de Novo&quot;.</p>
<p>Em entrevista nos bastidores de um show em São Paulo, a cantora revelou que seu capítulo favorito da novela é o primeiro, destacando a emoção de ver sua personagem ganhar vida na trama. Mesmo durante as férias, Paula continua envolvida com a preparação de um DVD, mostrando dedicação total ao trabalho.</p>
<p>Com a agenda cheia e momentos de descanso, Paula Fernandes segue aproveitando essa fase produtiva e comemorando os avanços em sua carreira artística.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Lexa se emociona ao apoiar amiga Gabi Luthai no nascimento do]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/lexa-se-emociona-ao-apoiar-amiga-gabi-luthai-em-seu-segundo-parto</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:52:43 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:5adeb4dd028c4f2d99b60d189b48a133d9ac2291]]></guid>
<description><![CDATA[A cantora Lexa acompanhou de perto o parto do]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A cantora Lexa acompanhou de perto o parto do Lexa viveu um dos momentos mais marcantes de sua vida ao estar presente no parto do caçula de Gabi Luthai e Teo Teló. A amizade entre as artistas é antiga, e a cantora foi madrinha de casamento de Gabi e Teo. No Instagram, Lexa expressou sua emoção ao presenciar o nascimento de Matteo e destacou a rapidez do parto.</p>
<p>Além de apoiar Gabi durante o nascimento do filho, Lexa ressaltou a importância da amizade entre elas, mencionando que Gabi foi uma das primeiras a saber de sua gestação no ano anterior e esteve ao seu lado em momentos difíceis. A cantora agradeceu a Deus e reafirmou seu compromisso de estar sempre presente para a amiga.</p>
<p>O registro desse momento especial reforça a forte ligação entre Lexa e Gabi Luthai, celebrando a chegada de Matteo e a amizade que as une.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Paula Fernandes desconversa sobre vida amorosa durante show em São Paulo]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/paula-fernandes-desconversa-sobre-vida-amorosa-se-tiver-alguma-coisa-eu-aviso</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:28:35 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:4c25fa2f32e34ffed369842690d3e307fb6b0351]]></guid>
<description><![CDATA[Paula Fernandes falou de forma descontraída sobre sua vida amorosa ao ser questionada durante o show de Simone Mendes em São Paulo.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Paula Fernandes falou de forma descontraída sobre sua vida amorosa ao ser questionada durante o show de Simone Mendes em São Paulo. No último sábado, durante o show de Simone Mendes no Espaço Unimed, em São Paulo, Paula Fernandes conversou com bom humor sobre sua vida pessoal. A cantora relembrou uma entrevista dada dois meses antes, na qual mencionava estar focada na carreira e sem um relacionamento.</p>
<p>Ao ser perguntada se algo havia mudado em sua situação amorosa, Paula preferiu não entrar em detalhes e comentou sobre sua rotina agitada. &quot;Achei que eu ia entrar de férias, viajar, ficar mais tranquila… mas com que tempo?&quot;, disse, sorrindo.</p>
<p>A artista ainda afirmou que, caso haja alguma novidade, ela mesma avisará, mantendo o mistério sobre sua vida amorosa. Com seu jeito leve e bem-humorado, Paula Fernandes segue focada em sua carreira, deixando a vida pessoal em.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
