<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 09:36:39 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Mãe de Virginia Fonseca recebe visita dos netos no hospital após acidente de carro]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mae-de-virginia-recebe-visita-dos-netos-no-hospital-apos-acidente-de-carro</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:18:20 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:9231e8df8330e43ebb6b0284917df02c535f8cde]]></guid>
<description><![CDATA[Margareth Serrão, mãe de Virginia Fonseca, foi visitada pelos netos no hospital após sofrer um acidente de carro em Goiânia.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Margareth Serrão, mãe de Virginia Fonseca, foi visitada pelos netos no hospital após sofrer um acidente de carro em Goiânia. Na noite da última terça-feira, Margareth Serrão recebeu a visita dos netos Maria Alice, Maria Flor e José Leonardo no hospital. As crianças são frutos do antigo relacionamento de Virginia Fonseca com Zé Felipe.</p>
<p>Margareth compartilhou o momento em que as netas chegaram acompanhadas da mãe e se divertiam com um celular antes de se aproximarem para dar carinho à avó. A veterana precisou de alguns segundos para se recompor das dores causadas pela colisão.</p>
<p>Pouco depois, José Leonardo, o caçula da família, também foi ao encontro da avó, trazendo mais conforto durante a recuperação. O encontro entre Margareth Serrão e os netos trouxe momentos de carinho em meio ao período de recuperação após o acidente.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Deborah Secco faz rara declaração pública de amor a Dudu Borges]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/deborah-secco-faz-rara-declaracao-publica-de-amor-a-dudu-borges-abrigo-nos-dias-dificeis</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 04:33:56 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:b8aa3b07d27a6b76e98f92cbcd54d32f12dafd10]]></guid>
<description><![CDATA[A atriz Deborah Secco surpreendeu ao compartilhar uma mensagem romântica dedicada ao produtor musical Dudu Borges, com quem mantém um relacionamento desde março de 2025.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>A atriz Deborah Secco surpreendeu ao compartilhar uma mensagem romântica dedicada ao produtor musical Dudu Borges, com quem mantém um relacionamento desde março de 2025. Nesta terça-feira, Deborah usou suas redes sociais para expressar a saudade do namorado e destacar a importância dele em sua vida. Em seu texto, ela ressaltou a presença dele como um abrigo nos momentos difíceis e como um vento nos dias de calmaria.</p>
<p>A atriz descreveu o amor verdadeiro como algo que oferece segurança para descansar e liberdade para voar, evidenciando a profundidade dos sentimentos que nutre pelo produtor musical.</p>
<p>A publicação chamou a atenção por ser uma das raras declarações públicas de amor feitas por Deborah Secco, reforçando a conexão especial entre o casal.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Modelo e ator Luan Frank nega envolvimento com perfil em site de acompanhantes no exterior]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/apos-ter-fotos-em-site-de-acompanhantes-no-exterior-affair-de-lucas-guimaraes-se-pronuncia</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 04:08:12 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:d0e20edc3d7183d83a5097c77018e7045b8961ef]]></guid>
<description><![CDATA[Luan Frank, apontado como affair de Lucas Guimarães, se pronunciou após revelação sobre seu suposto perfil em site de acompanhantes e rebateu os rumores nas redes sociais.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Luan Frank, apontado como affair de Lucas Guimarães, se pronunciou após revelação sobre seu suposto perfil em site de acompanhantes e rebateu os rumores nas redes sociais. O modelo e ator Luan Frank negou qualquer ligação com um perfil em um site de acompanhantes no exterior, que foi divulgado recentemente. Ele se manifestou em suas redes sociais e afirmou que as informações são falsas.</p>
<p>Em um comentário, Luan Frank escreveu que o perfil não é seu e questionou a identidade associada ao anúncio. A reportagem apontou que ele teria atuado como acompanhante de luxo na Europa e mantido uma conta ativa em uma plataforma de conteúdo adulto sob outro nome, mas o artista rejeitou essas alegações.</p>
<p>Luan Frank reafirmou que o perfil vinculado a ele não corresponde à sua identidade, encerrando as especulações sobre o assunto.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
