<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 09:36:38 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Mavie encanta ao fazer 'mágica' para apagar a luz com a ajuda do pai, Neymar Jr]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/mavie-encanta-ao-fazer-magica-para-apagar-a-luz-com-a-ajuda-do-pai-neymar-jr</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 04:41:32 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:7bb4fe97270115200df405fa11a77e4977354ca1]]></guid>
<description><![CDATA[Neymar Jr. compartilhou momentos divertidos ao brincar com a filha Mavie, que tentou fazer uma mágica para apagar a luz do quarto.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Neymar Jr. compartilhou momentos divertidos ao brincar com a filha Mavie, que tentou fazer uma mágica para apagar a luz do quarto. Durante a noite de sábado, Neymar Jr. mostrou nas redes sociais a filha Mavie, de dois anos, se divertindo com uma brincadeira de mágica. A pequena anunciou que iria apagar a luz do quarto, fez poses e comandos antes da iluminação se apagar.</p>
<p>O jogador, no entanto, controlava a luz pelo celular, tornando a mágica possível. A esposa de Neymar, Bruna Biancardi, também participou da diversão, acompanhando a reação da filha.</p>
<p>Além do vídeo da brincadeira, Neymar Jr. compartilhou fotos raras ao lado das filhas pequenas, frutos de diferentes relacionamentos, mostrando momentos em família. A interação entre Neymar Jr. e Mavie revela um momento de descontração e carinho entre pai e filha, que encantou os seguidores nas redes sociais.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
