<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 21:36:39 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Polícia do Paraná ainda não consegue intimar ex-BBB Pedro por importunação sexual]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/policia-do-parana-ainda-nao-consegue-intimar-ex-bbb-pedro-por-importunacao-sexual</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:40:31 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:b8f1e7d896b1b08f5672d44b8d452c95232242cd]]></guid>
<description><![CDATA[Autoridades enfrentam dificuldades para localizar Pedro Henrique Espíndola e seus familiares, o que atrasa as investigações sobre o caso de importunação sexual envolvendo o ex-BBB.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Autoridades enfrentam dificuldades para localizar Pedro Henrique Espíndola e seus familiares, o que atrasa as investigações sobre o caso de importunação sexual envolvendo o ex-BBB.</p>
<p>A Polícia Civil do Paraná, em conjunto com a Delegacia de Atendimento à Mulher (DEAM) de Jacarepaguá, no Rio de Janeiro, ainda não conseguiu intimar Pedro Henrique Espíndola, ex-participante do BBB, investigado por importunação sexual contra Jordana.</p>
<p>Desde que tomou conhecimento dos fatos, a autoridade policial instaurou os procedimentos cabíveis para apurar o caso com rigor. A polícia paranaense tentou localizar o investigado e seus familiares nos endereços fornecidos para a entrega da intimação, mas não obteve sucesso.</p>
<p>As diligências continuam em andamento com o apoio das duas polícias, enquanto as investigações seguem para esclarecer a situação envolvendo Pedro Henrique Espíndola. O caso permanece em investigação, e as autoridades continuam buscando meios para avançar nas apurações.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Khloé Kardashian explica como divide as despesas com as irmãs]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/khloe-kardashian-revela-como-ela-e-as-irmas-dividem-as-contas-quando-estao-juntas</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:34:45 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:05c08cdfcc048b037928f402973423781feb03e6]]></guid>
<description><![CDATA[Khloé Kardashian falou sobre a dinâmica financeira entre ela e as irmãs Kim, Kourtney, Kylie e Kendall quando estão juntas.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Khloé Kardashian falou sobre a dinâmica financeira entre ela e as irmãs Kim, Kourtney, Kylie e Kendall quando estão juntas. Em um vídeo que ganhou destaque, Khloé Kardashian respondeu a uma pergunta sobre a frequência de transferências financeiras entre ela e as irmãs. A empresária esclareceu que não costumam usar plataformas de transferência, como o Venmo, para esse tipo de movimentação entre elas.</p>
<p>Khloé destacou que, quando saem juntas, as irmãs costumam se revezar para pagar as despesas, evitando que uma pessoa arque com todos os custos. Ela ressaltou que essa prática é baseada no respeito mútuo e que nunca foi motivo de conflito entre elas.</p>
<p>A socialite reforçou que a divisão das contas é feita de forma natural e harmoniosa, refletindo a boa convivência entre as irmãs.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
