<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Evo Web News - Famosos (LeoDias)</title>
<atom:link href="https://evwbr.github.io/famosos/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<link>https://evwbr.github.io/famosos/</link>
<description>Notícias de famosos e celebridades (últimas 24h) reescritas com IA - Evo Web News</description>
<lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 03:36:45 GMT</lastBuildDate>
<language>pt-BR</language>
<item>
<title><![CDATA[Margareth Serrão volta a seguir ex-namorado Danilo Sanfoneiro no Instagram]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/reaproximacao-a-vista-margareth-serrao-volta-a-seguir-ex-namorado-apos-termino</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:03:47 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:309a8d90b060df921e6c8c41da20b27541678d14]]></guid>
<description><![CDATA[Após o término do relacionamento, Margareth Serrão retomou o contato nas redes sociais ao seguir novamente Danilo Sanfoneiro, indicando um clima mais tranquilo entre os dois.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Após o término do relacionamento, Margareth Serrão retomou o contato nas redes sociais ao seguir novamente Danilo Sanfoneiro, indicando um clima mais tranquilo entre os dois. Margareth Serrão voltou a seguir o ex-namorado Danilo Sanfoneiro no Instagram nesta sexta-feira (23/1). O cantor também mantém o perfil dela adicionado em sua conta, sinalizando uma possível reaproximação entre o casal, que havia terminado recentemente.</p>
<p>O namoro entre Margareth e Danilo teve início em 2025 e foi oficializado publicamente em fevereiro daquele ano. Em agosto, durante a festa de aniversário do músico, ele fez um pedido de namoro e entregou uma aliança à empresária, surpreendendo-a.</p>
<p>Anteriormente, Margareth havia dado unfollow no músico após o término, atitude que chamou a atenção dos fãs. Agora, o gesto de seguir o ex novamente sugere que o relacionamento entre eles pode estar mais amigável.</p>
<p>O movimento nas redes sociais tem sido acompanhado de perto pelos fãs, que especulam sobre uma possível reaproximação entre Margareth Serrão e Danilo Sanfoneiro.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Davi Brito e Kleber Bambam se enfrentam em luta de boxe]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/duelo-de-campeoes-do-bbb-davi-brito-e-kleber-bambam-se-enfrentam-em-luta-de-boxe</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 23:47:19 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:5e795379a742e42b38c5b7d4e533ca47413d621a]]></guid>
<description><![CDATA[Dois ex-campeões do Big Brother Brasil, Davi Brito e Kleber Bambam, vão protagonizar uma luta de boxe confirmada para a oitava edição de um grande evento de lutas e entretenimento na América Latina.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Dois ex-campeões do Big Brother Brasil, Davi Brito e Kleber Bambam, vão protagonizar uma luta de boxe confirmada para a oitava edição de um grande evento de lutas e entretenimento na América Latina.</p>
<p>Kleber Bambam, vencedor da primeira edição do reality, e Davi Brito, campeão do BBB24, terão um confronto oficializado nas redes sociais da organização do evento. Apesar da confirmação, ainda não foram divulgados o local nem a data da luta.</p>
<p>Além do duelo entre campeões do BBB, outros participantes de realities também foram confirmados no card do evento. Luiz Mesquita e Matheus Martins, que participaram de A Fazenda 17, também subirão ao ringue, prometendo agitar o público com mais um confronto.</p>
<p>Com contratos assinados por ambos os lutadores, o evento segue gerando expectativa entre os fãs de reality shows e esportes de combate, que aguardam mais detalhes sobre as disputas.</p>
]]></content:encoded>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Prima de Suzane Richthofen é localizada na Espanha e relata temor pela vida da mãe]]></title>
<link>https://portalleodias.com/famosos/prima-de-suzane-richthofen-e-localizada-na-espanha-e-diz-temer-pela-vida-da-mae</link>
<dc:creator><![CDATA[Evo Web News]]></dc:creator>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 21:47:51 GMT</pubDate>
<category><![CDATA[Famosos]]></category>
<guid isPermaLink="false"><![CDATA[famosos:c6de29771caab8cd8489b81dcebaf41c9709832e]]></guid>
<description><![CDATA[Filha de Carmem Silvia Magnani, prima de Miguel Abdalla, fala sobre abalo emocional e suspeita de disputa pela herança deixada pelo tio de Suzane.]]></description>
<content:encoded><![CDATA[
<p>Filha de Carmem Silvia Magnani, prima de Miguel Abdalla, fala sobre abalo emocional e suspeita de disputa pela herança deixada pelo tio de Suzane. Miguel Abdalla Netto, tio de Suzane von Richthofen, foi encontrado morto em sua casa em São Paulo no dia 13 de janeiro. A herança deixada pelo médico, que não teve filhos nem casamento oficial, pode chegar a até R$ 5 milhões.</p>
<p>Em Barcelona, a filha de Carmem Silvia Magnani, prima legítima de Marísia von Richthofen – mãe de Suzane – e também de Miguel Abdalla, concedeu entrevista. Ela é prima em terceiro grau de Suzane e vive na Europa há seis anos. Durante uma pausa no trabalho, aceitou conversar sobre o assunto, mas não autorizou fotos ou gravações.</p>
<p>Maria, nome fictício usado para identificar a jovem na reportagem, relatou estar abalada emocionalmente e manifestou preocupação pela vida da mãe, Carmem Silvia, que foi companheira de Miguel Abdalla no passado. A família está no centro da disputa pela herança deixada pelo médico.</p>
<p>O caso da herança de Miguel Abdalla continua repercutindo, envolvendo familiares próximos e levantando questões sobre a divisão do patrimônio deixado pelo tio de Suzane Richthofen.</p>
]]></content:encoded>
</item>
</channel></rss>
